[{"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@akirareiko A mi me ha encantado todo lo que he visto. Ya es cansado tanto hate \"ciego\" por todo.", "created_at": "Tue Nov 08 18:33:43 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796058131746824193, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@macho_cabrio @littleboots A mi entristeci\u00f3 un mont\u00f3n que el Working Girl no me provoc\u00f3 nada.", "created_at": "Mon Nov 07 19:23:14 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795708207465304066, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@AlejandroPanico @macho_cabrio @thalycereza el sector demogr\u00e1fico que hace stand up en M\u00e9xico no ha de tener idea de lo que es la carpa.", "created_at": "Mon Nov 07 15:22:15 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795647560836751360, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Este 2016 he visto menos pel\u00edculas de lo usual, pero a\u00fan as\u00ed se que Train to Busan es mi pel\u00edcula del a\u00f1o.", "created_at": "Sun Nov 06 21:14:50 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795373901928800256, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@macho_cabrio @thalycereza cuando el standup en M\u00e9xico deje de ser un pasatiempo exclusivo de mirreyes y condechis, entonces valdr\u00e1 la pena.", "created_at": "Sun Nov 06 20:55:51 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795369126894059520, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Feliz cumplea\u00f1os al buen @AlejandroPanico  Que este d\u00eda este lleno de regalos bronys y Pok\u00e9mones raros. Un abrazo.", "created_at": "Sat Nov 05 17:00:26 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794947491703582720, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@elissadelgado Si entend\u00ed se\u00f1orita, nada m\u00e1s le sigo el juego.", "created_at": "Sat Nov 05 15:14:21 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794920797680771072, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@megaloli yo desde que la pasaban en el 5 recuerdo que estaba bien mala. Y el doblaje daba pena.", "created_at": "Sat Nov 05 15:11:53 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794920174986006529, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@elissadelgado se\u00f1orita, que cosas anda mandando por el Internet, v\u00e1lgame Dios.", "created_at": "Sat Nov 05 15:10:23 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794919797590867969, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@Showbeast Beginners est\u00e1 mal escrito :S", "created_at": "Sat Nov 05 06:11:31 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794784186578018304, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@AlejandroPanico No es lo f\u00e1cil, simplemente es el tiempo y la falta de engaging. He ah\u00ed porque sus usuarios se han ca\u00eddo estrepitosamente.", "created_at": "Fri Nov 04 19:18:55 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794619958072262656, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@AlejandroPanico La din\u00e1mica del juego no sirve para sostenerlo a largo plazo, y la repetici\u00f3n lo hace peor. Yo mejor lo borr\u00e9 hace meses.", "created_at": "Fri Nov 04 19:14:02 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794618725622128641, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "en", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@ZhugeEX the first one is one of the few games I regret buying and I own like 800+ games.", "created_at": "Thu Nov 03 20:07:06 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794269694114996224, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@akirareiko Yo lo que no entend\u00ed fue el punto. Razer y Apple son mercados muy diferentes. Que oso llevar una Razer a una junta, por ejemplo.", "created_at": "Wed Nov 02 18:18:13 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793879905012289536, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@zapata131 tienes ventaja sobre los standuperos mexicanos, tu si acabaste carrera.", "created_at": "Wed Nov 02 16:03:46 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793846067246698496, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "en", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@macho_cabrio I WANT MY #cabriverita", "created_at": "Tue Nov 01 18:55:31 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793526902707265537, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "en", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@shinobi602 The thing is Aaron Greenberg retweets him frequently. But that's not surprising, he's always been the worst exec in the industry", "created_at": "Tue Nov 01 18:19:06 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793517740451508224, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@AlejandroPanico @Naufig si lo pens\u00e9 ayer con mis dos hijos grandes en verdad.", "created_at": "Mon Oct 31 21:54:04 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793209450681163776, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@macho_cabrio A mi se me hizo bien a secas. Pero me intereso m\u00e1s verla a ella, se ve estupenda.", "created_at": "Mon Oct 31 20:10:31 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793183391558475776, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Que triste ser una persona infeliz que no disfruta del sketch de David Pumpkins.", "created_at": "Mon Oct 31 04:16:34 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 792943319605051392, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@AlejandroPanico es dizque ilustrador. Lo cual habla mucho de sus est\u00e1ndares.", "created_at": "Sun Oct 30 00:15:34 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 792520283018047488, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@Densho le vas a romper el coraz\u00f3n a miles de \"PC- Lol es lo \u00fanico que corre mi Laptop-master race\"", "created_at": "Sat Oct 29 23:44:15 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 792512402667376640, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@AlejandroPanico todos sabemos que de los ex-Televisa el \u00fanico cool y que vale la pena seguir es @macho_cabrio, ya no te enojes.", "created_at": "Sat Oct 29 23:42:14 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 792511896201015297, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Ya no se que les molesta m\u00e1s: los anuncios de Apple o las disfrazadas de Harley Quinn. Dos cosas inaccesibles para la mayor\u00eda de ustedes.", "created_at": "Sat Oct 29 23:29:50 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 792508774858620929, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@lacovachamx Ojal\u00e1 la dejen corta y no la forcen a 13 como Jessica Jones y Luke Cage.", "created_at": "Fri Oct 28 22:59:34 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 792138768153124864, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@macho_cabrio @RMatus7 @arnemx @EmbEspMex @NoticiasTVE @MAECgob Robacelulares era mi villano favorito de ni\u00f1o en el Canal del Congreso.", "created_at": "Fri Oct 28 15:15:00 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 792021858942017540, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@Hellicus si, lo s\u00e9. Siempre me pasa, pero Apple saca lo peor de muchos.", "created_at": "Thu Oct 27 22:06:25 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 791763006904373248, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@zapata131 Por lo menos a mi, la Macbook Pro si me convenci\u00f3, cosa que no me ha pasado con una PC, excepto tal vez la Surface Book.", "created_at": "Thu Oct 27 21:51:53 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 791759347575435264, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@zapata131 Yo tambi\u00e9n creo que su costo es elevado, s\u00f3lo que saben justificarlo en mi experiencia. Va de persona a persona.", "created_at": "Thu Oct 27 21:51:18 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 791759201081053184, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@zapata131 A ok. Para mi s\u00ed, en comparaci\u00f3n a todas las PC que he tenido o he tenido acercamiento. No quiere decir que sea regla.", "created_at": "Thu Oct 27 21:29:55 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 791753821995212800, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@zapata131 \u00bfQu\u00e9 es 5 veces peor? La PC?", "created_at": "Thu Oct 27 21:27:40 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 791753255453810688, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@zapata131 S\u00e9 que no, pero est\u00e1 se usa para editar video, audio, foto  y vector y tambi\u00e9n corre HS y LOL. Para mi justifica su precio.", "created_at": "Thu Oct 27 21:16:25 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 791750421433815041, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@zapata131 No es por pelear ni menospreciar ni nada, s\u00f3lo lo digo por experiencia como alguien que tiene PCs y Macs.", "created_at": "Thu Oct 27 21:10:37 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 791748963921649664, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@zapata131 El precio es porque asegura una vida y duraci\u00f3n mucho m\u00e1s larga. Dudo que tu workflow sea comparable al mio, ahi la diferencia.", "created_at": "Thu Oct 27 21:08:59 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 791748550816215044, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "No creo que haya nadie que me pueda decir eso de una PC del mismo tiempo. Eso es el valor de una Mac. Caras de a madre pero lo valen.", "created_at": "Thu Oct 27 19:22:56 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 791721863583977472, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Mi iMac de 2009 que me cost\u00f3 30,000 pesos a\u00fan sigue us\u00e1ndose diario en mi oficina con workflow normal SIN NING\u00daN UPDATE de hardware.", "created_at": "Thu Oct 27 19:22:18 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 791721706461159424, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "En mi experiencia, la gente que se queja de los precios de las Mac son los que nunca han usado/tenido una.", "created_at": "Thu Oct 27 19:21:06 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 791721401275207681, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@akirareiko Yo he comprobado esto con varios alumnos mios que tienen HPs touchscreen. No dan value y son confusas.", "created_at": "Thu Oct 27 18:15:35 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 791704912858009600, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Sigo con la misma duda desde el reveal del iPhone 7: \u00bfSoy el \u00fanico que ha notado que Apple ya cambi\u00f3 Myriad por San Francisco en todo?", "created_at": "Thu Oct 27 18:10:49 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 791703714176217089, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@Hellicus Yo dej\u00e9 de ser fan de los Zeldas hace a\u00f1os. Para mi, una consola Nintendo, s\u00f3lo los Mario son must.", "created_at": "Thu Oct 27 16:23:08 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 791676617122643968, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@Hellicus Yo no. Conociendo a Nintendo, lo m\u00e1s pronto en que considerare el Switch es finales del a\u00f1o que entra. No les tengo fe.", "created_at": "Thu Oct 27 16:08:53 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 791673029474476034, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@Hellicus Yo s\u00f3lo he jugado y terminado los de PS2, porque los tengo, y son de los juegos que m\u00e1s he amado en mi vida.", "created_at": "Thu Oct 27 16:02:59 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 791671546553049088, "user": {"id": 14836470}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@Hellicus Yo estuve bien cerca de comprarlos varias veces, pero mi pobreza me lo impidi\u00f3. Ahora me alegra haber esperado.", "created_at": "Thu Oct 27 15:57:17 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 791670112210317312, "user": {"id": 14836470}}]