[{"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Gracias a todos los que con su maquillaje de pandita lograron que el panda dejara de ser una especie en peligro de extinci\u00f3n \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\udc3c", "created_at": "Tue Nov 01 19:38:12 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793537643388678144, "user": {"id": 15162892}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@9000x en el valle de M\u00e9xico", "created_at": "Thu Oct 27 19:29:27 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 791723502139092993, "user": {"id": 15162892}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@jrisco \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 las tres P, Peje Pelea el Poder", "created_at": "Tue Oct 25 01:37:21 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 790728925135581184, "user": {"id": 15162892}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Nada m\u00e1s se descuida uno y AT&amp;T compra Time Warner \ud83d\ude31\n[New Line Cinema, Time Inc, Warner Bros, WB Animation, HBO, DC Comics, Cartoon Network]", "created_at": "Sun Oct 23 03:14:58 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 790028715942031360, "user": {"id": 15162892}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@YoHavuck @ImagenTVMex \u00a1\u00bfC\u00f3mo, no dice Silveeeriioooo?!\n\ud83d\ude25 con raz\u00f3n nunca ubiqu\u00e9 al tal Silverio en la caricatura", "created_at": "Sat Oct 22 17:28:13 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 789881057252286464, "user": {"id": 15162892}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@ImagenTVMex pues no se ve un carajo, desde la lejana rep\u00fablica de Narvarte cdmx en TV abierta no reconoce el canal, ya hice escaneo y nada", "created_at": "Tue Oct 18 04:55:00 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 788241949740310529, "user": {"id": 15162892}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@asilascosasw @JL_Preciado_ @warkentin y si mejor lanza una iniciativa que obligue a los gobernantes a brindarnos seguridad, a trabajar pues", "created_at": "Fri Oct 07 12:39:26 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 784372560527929344, "user": {"id": 15162892}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@asilascosasw @jrisco @warkentin la seguridad quedar\u00eda en nuestras manos pero seguir\u00edamos pagando impuestos como si el Gob se hiciera cargo", "created_at": "Fri Oct 07 12:31:41 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 784370610868596736, "user": {"id": 15162892}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@jrisco como cuando sabes que a\u00fan saltando del telef\u00e9rico estar\u00e1s m\u00e1s seguro \ud83d\ude25", "created_at": "Wed Oct 05 15:09:04 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 783685442507911168, "user": {"id": 15162892}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@jrisco dar la espalda es el nuevo estoy contigo \ud83d\ude44", "created_at": "Mon Sep 26 03:23:16 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 780246332237762560, "user": {"id": 15162892}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@ahope71 @anonopshispano cuando uno cree que lo ha visto todo, aparecen nazis mestizos \n#chale \n@ClauverS", "created_at": "Sun Sep 25 03:28:51 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 779885349505945600, "user": {"id": 15162892}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "#Santo y Quique contra la percepci\u00f3n", "created_at": "Sat Sep 24 02:48:35 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 779512829766283264, "user": {"id": 15162892}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@arr1910 *Se pone su overol", "created_at": "Tue Sep 20 16:45:05 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 778273787728973824, "user": {"id": 15162892}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Que bueno que el d\u00f3lar ya est\u00e1 a $20 porque lameraverd\u00e1 se me complicaba mucho hacer la conversi\u00f3n a $17 \ud83d\ude25\n\ud83d\udcb8", "created_at": "Mon Sep 19 18:08:13 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 777932323819880448, "user": {"id": 15162892}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@litleburgues @LaLorena1125 eeh mmm \u00bfHa escuchado algo de la antigua civilizaci\u00f3n griega?", "created_at": "Mon Sep 19 17:52:52 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 777928459209236481, "user": {"id": 15162892}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@YoHavuck todos somos fe\u00edtos al nacer, algunos nos componemos al crecer y otros... \u00bfYa no se ha sabido nada de Elba Esther, verdad?", "created_at": "Mon Sep 19 17:00:57 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 777915393704767488, "user": {"id": 15162892}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@arr1910 @marco_manzanof y de entrada Osorio Chong \"tomando las riendas\" del pa\u00eds \ud83d\ude13\n\nAayyy \ud83d\ude1e", "created_at": "Thu Sep 15 21:12:24 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 776529119941042176, "user": {"id": 15162892}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@9000x que dicho sea de paso se extra\u00f1an tus opiniones, siempre es interesante conocerlas. Pero comprendo el hartazgo que causan los trolls.", "created_at": "Thu Sep 15 04:55:11 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 776283196065325056, "user": {"id": 15162892}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@jrisco falt\u00f3: \"y si todo resulta como se plane\u00f3, esperar a que Osorio Chong asuma la presidencia...\" \ud83d\ude10 \n\nAayy \ud83d\ude25", "created_at": "Wed Sep 14 23:03:35 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 776194713330126850, "user": {"id": 15162892}}, {"lang": "en", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@vampipe screen shot del screen shot, una especie de screenshotinception", "created_at": "Tue Sep 13 23:36:04 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 775840501790420992, "user": {"id": 15162892}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@Awesome_lml y lleg\u00f3 con su chocolatote", "created_at": "Tue Sep 13 21:46:47 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 775812998174691329, "user": {"id": 15162892}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@Sole_solis80 te lo dije \ud83d\ude15", "created_at": "Sun Sep 11 22:29:10 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 775098890198462464, "user": {"id": 15162892}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "cuando escucho a alguien con un acento que no logro identificar bien me da pena preguntar de d\u00f3nde es \u263a\ufe0f", "created_at": "Sun Sep 11 17:50:09 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 775028672289878016, "user": {"id": 15162892}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@ProfesorDoval sea pues #TodoSomosMamilas y #MarchaXlaFamita", "created_at": "Sat Sep 10 15:28:38 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 774630672086413313, "user": {"id": 15162892}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Yo soy de esos a quienes sus pap\u00e1s le daban alguna fruta de postre", "created_at": "Fri Sep 09 22:36:48 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 774376035424972801, "user": {"id": 15162892}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@warkentin pero pues ustedes qu\u00e9, nada m\u00e1s los ponen", "created_at": "Thu Sep 08 12:38:49 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 773863157420797952, "user": {"id": 15162892}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@warkentin es como el del @senadomexicano que creen que los totopos que consume E.E.U.U no son de ma\u00edz mexicano \ud83d\ude12 si ni los de aqu\u00ed...", "created_at": "Thu Sep 08 12:38:17 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 773863022938902530, "user": {"id": 15162892}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@ProfesorDoval @DeniseMaerker seg\u00fan el gr\u00e1fico me toc\u00f3 ser hijo adoptado, de ah\u00ed en fuera mi morenez no me sit\u00faa en alg\u00fan otro papel \u270c\ud83c\udfff\ud83d\udc66\ud83c\udffe", "created_at": "Wed Sep 07 23:01:08 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 773657380533841920, "user": {"id": 15162892}}]