[{"lang": "en", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "THIS IS THE DARKEST TIMELINE!", "created_at": "Wed Nov 09 05:03:30 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796216624718168066, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@BrunoMasei N\u00e3o, isso seria eleger por aclama\u00e7\u00e3o da maioria, concurso de popularidade.", "created_at": "Wed Nov 09 05:02:35 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796216390298599425, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@BrunoMasei N\u00e3o d\u00e1 id\u00e9ia, n\u00e3o. se depender do povo hoje, manda quem tiver mais like no facebook.", "created_at": "Wed Nov 09 05:00:35 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796215887195996160, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "en", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@Felipe5Horas Fake.", "created_at": "Wed Nov 09 05:00:02 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796215751623507969, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Era a chance de trocar um juiz ultraconservador (que morreu) por um levemente progressista. V\u00e3o meter outro conservador racista no lugar.", "created_at": "Wed Nov 09 04:43:26 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796211573538877440, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Como n\u00e3o conseguiram a maioria, provavelmente o Senado ainda republicano vai tentar melar a indica\u00e7\u00e3o do Obama e sugerir outra pro Trump.", "created_at": "Wed Nov 09 04:42:31 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796211344043286528, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "O Senado est\u00e1 enrolando pra n\u00e3o aceitar uma indica\u00e7\u00e3o pra Suprema Corte de um juiz indicado pelo Obama. Seria um progressista.", "created_at": "Wed Nov 09 04:41:47 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796211158504050688, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Pelo que entendi, um dos objetivos dos democratas era conseguir a maioria do Senado.", "created_at": "Wed Nov 09 04:39:48 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796210659243528192, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@BrunoMasei Era a California. Era um garantido. Esquece. S\u00f3 os c\u00edrculos amarelos importam.", "created_at": "Wed Nov 09 04:03:06 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796201422161379328, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@mizanzuk Americano s\u00f3 amea\u00e7a se mudar pro Canad\u00e1. \u00c9 o Uruguai deles.", "created_at": "Wed Nov 09 03:46:26 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796197227152769024, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@Felipe5Horas Sua experi\u00eancia aned\u00f3tica n\u00e3o reflete a realidade do pa\u00eds inteiro.", "created_at": "Wed Nov 09 03:24:19 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796191660430475265, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@Felipe5Horas Al\u00e9m disso, n\u00e3o \u00e9 como se a gente precisasse de um novo presidente pra foder a gente. O atual j\u00e1 faz isso muito bem.", "created_at": "Wed Nov 09 03:22:02 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796191089430503424, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@Felipe5Horas Ele n\u00e3o \u00e9 nosso presidente. Faz pouca diferen\u00e7a a qualidade do governo dele. O que vai nos afetar mais \u00e9 o s\u00edmbolo.", "created_at": "Wed Nov 09 03:21:25 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796190931611422720, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@Felipe5Horas Elei\u00e7\u00e3o indireta, u\u00e9.", "created_at": "Wed Nov 09 03:14:18 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796189141960691712, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@BrunoMasei Em 2018, os candidatos mais conservadores ser\u00e3o obrigados a abra\u00e7ar esse tipo de discurso pra ganhar esse eleitor.", "created_at": "Wed Nov 09 03:12:26 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796188672437653504, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@BrunoMasei Os l\u00edderes de movimentos conservadores (religiosos, elitistas, racistas) v\u00e3o come\u00e7ar a inflamar as pessoas agora.", "created_at": "Wed Nov 09 03:11:34 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796188453457330176, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@BrunoMasei Sim, porque vai ser obrigado pra conseguir o voto dessa galera q come\u00e7a a falar (mais) abertamente a partir de amanh\u00e3.", "created_at": "Wed Nov 09 03:10:56 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796188293142605830, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@BrunoMasei @netomarin Com essa vit\u00f3ria, vai ter um monte de gente abertamente racista/preconceituosa/conservadora aparecendo por aqui.", "created_at": "Wed Nov 09 03:09:44 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796187993476370435, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@BrunoMasei @netomarin Sim, esse \u00e9 um exemplo de s\u00edmbolo, cacete. A\u00e7\u00f5es l\u00e1 n\u00e3o afetando, mas inspirando aqui.", "created_at": "Wed Nov 09 03:08:25 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796187661392343041, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@BrunoMasei Vai. Ela tem um \"pared\u00e3o\" garantido na costa oeste. N\u00e3o \u00e9 o suficiente. Como te falei, os c\u00edrculos amarelos decidem.", "created_at": "Wed Nov 09 03:07:41 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796187475106496512, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@BrunoMasei @netomarin Pra gente realmente n\u00e3o faz diferen\u00e7a o estilo de governo dele. O problema \u00e9 o s\u00edmbolo e a repercuss\u00e3o aqui.", "created_at": "Wed Nov 09 03:06:51 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796187268390256644, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@Felipe5Horas @peste_rosa Ela n\u00e3o falou contra isso, falou contra a cor. Se falasse contra isso, teria meu apoio.", "created_at": "Wed Nov 09 03:01:03 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796185808612884480, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Sistema de 1\u00ba e 2\u00ba turnos permite que partidos novos cres\u00e7am ao longo dos anos. Esse esquema de turno \u00fanico engessa o sistema partid\u00e1rio.", "created_at": "Wed Nov 09 03:00:16 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796185611401134081, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": ".@priqueiroz Sim, porque n\u00e3o faz sentido um \"turno \u00fanico\" com m\u00faltiplos candidatos.", "created_at": "Wed Nov 09 02:58:40 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796185208731082752, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@peste_rosa Que coment\u00e1rio preconceituoso! O problema n\u00e3o \u00e9 a cor dele, s\u00e3o as a\u00e7\u00f5es dele!", "created_at": "Wed Nov 09 02:54:30 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796184157873381376, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@mizanzuk O fato de NENHUM ex-presidente vivo apoiar o cara j\u00e1 diz muito.", "created_at": "Wed Nov 09 02:50:45 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796183215438446593, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Um tro\u00e7o terr\u00edvel dessa elei\u00e7\u00e3o americana \u00e9 ter s\u00f3 1 turno, o que esmaga a chance de qualquer 3\u00aa via fora dos partid\u00f5es.", "created_at": "Wed Nov 09 02:45:48 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796181969910501376, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Por mim n\u00e3o existiria T\u00edtulo de Eleitor. Seria tudo no CPF.", "created_at": "Wed Nov 09 02:25:07 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796176763483287552, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Gosto do voto opcional dos Eua. N\u00e3o gosto da burocracia de registro, que parece t\u00e3o ruim quanto aqui ou pior.", "created_at": "Wed Nov 09 02:24:38 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796176642259427328, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@BrunoMasei Sim. Texas.", "created_at": "Wed Nov 09 02:16:54 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796174696056242176, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "O Warren Ellis comentarista de elei\u00e7\u00e3o \u00e9 quase t\u00e3o bom quanto o Warren Ellis escritor.", "created_at": "Wed Nov 09 02:05:23 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796171797054025729, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@AndreiaBolseiro Se voc\u00ea n\u00e3o gosta, eu detesto. Mas \u00e9 o que acontece, infelizmente.", "created_at": "Wed Nov 09 01:56:24 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796169537578213377, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@BrunoMasei 68/66 pra Clinton por enquanto.", "created_at": "Wed Nov 09 01:48:49 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796167629543247876, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Dito isso (2), a elei\u00e7\u00e3o deles \u00e9 sempre indireta. A nossa elei\u00e7\u00e3o indireta e inesperada foi novidade pra gente.", "created_at": "Tue Nov 08 19:17:00 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796069025566617600, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Dito isso, o voto deles aparentemente continua valendo, enquanto o nosso...", "created_at": "Tue Nov 08 19:15:49 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796068725300543488, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Acho incr\u00edvel como os gringos sabem menos sobre o pr\u00f3prio sistema eleitoral do que sabemos sobre o nosso.", "created_at": "Tue Nov 08 19:15:04 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796068536988954624, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@BrunoMasei Isso me parece aleat\u00f3rio.", "created_at": "Tue Nov 08 15:02:52 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796005071251193860, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@peste_rosa Podem ter entendido e s\u00f3 gostaram da id\u00e9ia, u\u00e9. Sempre tem gente que prefere a p\u00edlula azul.", "created_at": "Tue Nov 08 12:33:43 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795967537594986497, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@Felipe5Horas @cristinaeiko Sim, essa \u00e9 a parte da falta de respeito. O problema n\u00e3o \u00e9 o barulho em si, \u00e9 o contexto.", "created_at": "Tue Nov 08 12:24:03 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795965102272954368, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@Felipe5Horas @cristinaeiko Valorizo muito o sil\u00eancio e detesto barulho, mas acho essa associa\u00e7\u00e3o que voc\u00ea fez um tanto perigosa.", "created_at": "Tue Nov 08 12:23:28 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795964957707870209, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@Felipe5Horas @cristinaeiko Acho um erro associar barulho a falta de respeito. D\u00e1 pra ser barulhento sem sacanear os outros.", "created_at": "Tue Nov 08 12:22:37 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795964742787596288, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "cs", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Fake Steranko &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; Real Steranko", "created_at": "Tue Nov 08 12:04:06 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795960083578556416, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@linhadotrem Desde sempre. Mas ainda prefiro Mario Kart.", "created_at": "Mon Nov 07 23:40:00 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795772823201517568, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "en", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@KurtBusiek Also, we fear a Trump win can create/increase waves of bigot/racist leaders around the world.", "created_at": "Mon Nov 07 20:32:08 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795725543224311811, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "en", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "WHAT IS LOVE?\nBaby don't hurt me\nDon't hurt me\nNo more", "created_at": "Mon Nov 07 19:57:48 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795716905394966528, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@Felipe5Horas Fico muito feliz disso raramente chegar em mim.", "created_at": "Sun Nov 06 18:44:53 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795336167852044289, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Quando gente escrota fala coisas corretas, voc\u00ea concorda? Ou continua discordando s\u00f3 porque n\u00e3o gosta da pessoa?\nPerguntando prum amigo.", "created_at": "Sat Nov 05 15:44:02 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794928266146672640, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Olha que coisa sensacional! Recebi email da Gol dizendo que est\u00e1 proibido o embarque de celulares Galaxy Note 7 mesmo na bagagem despachada!", "created_at": "Sat Nov 05 15:41:50 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794927711361888256, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "As pessoas precisam vir de outra cidade pra fazer prova? S\u00f3 tem nas capitais ou coisa do tipo? S\u00f3 isso explica o atraso.", "created_at": "Sat Nov 05 15:39:55 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794927230069731329, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "S\u00e9rio que o enem come\u00e7a UMA DA FUCKING TARDE e mesmo assim o povo se atrasa?", "created_at": "Sat Nov 05 15:39:10 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794927041724432385, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "en", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@linhadotrem Isso \u00e9 bom? You got McCree, the gunslinger and outlaw. You try to fight for justice, despite some bad decisions in your past.", "created_at": "Sat Nov 05 15:30:00 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794924735821991936, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "in", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Remember, remember TEU CU!", "created_at": "Sat Nov 05 13:23:42 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794892951625302017, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "J\u00e1 que hoje come\u00e7a a s\u00e9rie de mat\u00e9rias sobre atraso do Enem, guardem a\u00ed a palavra do dia: Schadenfreude!", "created_at": "Sat Nov 05 03:11:53 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794738983452475393, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Toda not\u00edcia do filme de \"Avangelyne\" mostra sempre uma arte horr\u00edvel no thumb e fico \"que desenho horr\u00edvel \u00e9 esse?\". A\u00ed vejo q \u00e9 Liefeld.", "created_at": "Sat Nov 05 03:04:54 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794737224176861185, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@venturieta \u00c9 o Lito?", "created_at": "Fri Nov 04 23:13:05 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794678888060297216, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@action_1312 Sim. Os gringos convidados podem estar somente alguns dias e hor\u00e1rios, mas o povo independente t\u00e1 l\u00e1 todo dia.", "created_at": "Fri Nov 04 21:15:26 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794649278358503424, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Mas longe de mim torcer o nariz pro p\u00fablico bazzingueiro. Se n\u00e3o fosse essa galera, n\u00e3o haveria um evento desse tamanho.", "created_at": "Fri Nov 04 20:56:49 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794644595414069248, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Conta r\u00e1pida: se cada uma das 180 mil pessoas na CCXP este ano gastar 5 reais no Artist's Alley, d\u00e1 uma m\u00e9dia de 2.678 reais por mesa!", "created_at": "Fri Nov 04 20:41:46 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794640805008932864, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Quando os f\u00e3s v\u00e3o aprender a parar de querer discutir hist\u00f3ria dos quadrinhos com @MarkWaid e @KurtBusiek? Eles s\u00e3o enciclop\u00e9dias vivas!", "created_at": "Fri Nov 04 20:14:06 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794633842871111680, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Shura de Capric\u00f3rnio - Ming-Na Wen\nCamus de Aqu\u00e1rio - Idris Elba\nAfrodite de Peixes - Ruby Rose", "created_at": "Fri Nov 04 19:21:24 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794620580427427840, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Shaka de Virgem - Cate Blanchett\nDohko de Libra - Viola Davis\nMilo de Escorpi\u00e3o - Bae Doona\nAioros de Sagit\u00e1rio - Viggo Mortensen", "created_at": "Fri Nov 04 19:21:07 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794620507832414209, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "ro", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Saga/Kanon de G\u00eameos - Michael Fassbender\nDeathmask de C\u00e2ncer - Tom Hiddleston\nAioria de Le\u00e3o - Adrianne Palicki", "created_at": "Fri Nov 04 19:20:40 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794620398423965700, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Minha lista (com nomes inspirados na lista do @PodcastCDZ):\nMu de \u00c1ries - Tilda Swinton\nAldebaran de Touro - The Rock", "created_at": "Fri Nov 04 19:20:15 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794620292836556800, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Seria legal se todo mundo q fosse \u00e0 CCXP comprasse alguma coisa no Artist's Alley. Com 336 mesas, \u00e9 imposs\u00edvel n\u00e3o ter algo legal pra voc\u00ea.", "created_at": "Fri Nov 04 17:26:27 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794591654053380096, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Esses artistas n\u00e3o s\u00e3o apenas malucos de quererem ser artistas no Brasil. S\u00e3o muito corajosos tamb\u00e9m.", "created_at": "Fri Nov 04 17:25:15 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794591350721282051, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Pra muitos artistas brasileiros, uma mesa na CCXP \u00e9 um investimento alto (mesa + passagem + hospedagem + alimenta\u00e7\u00e3o) sem retorno certo.", "created_at": "Fri Nov 04 17:23:37 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794590939104837632, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "461 artistas com mesa pr\u00f3pria num evento no Brasil \u00e9 algo inimagin\u00e1vel!\nObrigado aos artistas brasileiros e aos organizadores da CCXP!", "created_at": "Fri Nov 04 17:21:46 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794590473151246336, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": ".@Ivan_Costa @Joe_Prado @erico_borgo Essa mesa dupla com \"a ser anunciado\" no Artist's Alley \u00e9 convidado q voc\u00eas est\u00e3o guardando na manga?", "created_at": "Fri Nov 04 17:16:19 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794589102985412608, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@linhadotrem Devo ficar feliz por n\u00e3o saber nem o contexto desse tu\u00edte?", "created_at": "Fri Nov 04 14:39:53 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794549734967013376, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "en", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Let the sky fall\nWhen it crumbles\nWe will stand tall\nFace it all together", "created_at": "Fri Nov 04 01:48:17 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794355556953767940, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "en", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Go\nDon't you go\nWon't you stay with me one more day?", "created_at": "Fri Nov 04 01:42:55 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794354204705964042, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Pelo visto Walking Dead ficou chato como A Vida de Pi: s\u00f3 falam da porra do tigre digital!", "created_at": "Fri Nov 04 01:34:42 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794352139107713033, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Depois de ver a merda do Lost Canvas todo, o convite do @PodcastCDZ pra ver epis\u00f3dio da s\u00e9rie cl\u00e1ssica \u00e9 um presente!", "created_at": "Fri Nov 04 01:32:10 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794351500214599680, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@carlabitelli @venturieta O Natal \u00e9 a \u00fanica \u00e9poca do ano em que ela \u00e9 mais ranzinza que eu. \u00c9 o Milagre de Natal!", "created_at": "Fri Nov 04 01:20:40 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794348605016522752, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Dois epis\u00f3dios de Gumball pra deixar qualquer adulto triste: \"The Kids\" e \"The Boss\", ambos da 3\u00aa temporada.", "created_at": "Fri Nov 04 01:19:43 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794348366905929729, "user": {"id": 163071406}}, {"lang": "tl", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "SHIBABA", "created_at": "Fri Nov 04 01:12:00 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794346426100748288, "user": {"id": 163071406}}]