[{"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@PoliciaYucatan accidente en prolongaci\u00f3n paseo de montejo a la altura de la torre mapfre (mirador montejo)Transito pesado.", "created_at": "Tue Nov 01 14:13:50 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793456015744172032, "user": {"id": 202011484}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@PoliciaYucatan accidente en la glorieta del monumento a la bandera, vw fox choc\u00f3 a moto, se requiere asistencia", "created_at": "Fri Oct 21 18:18:38 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 789531357101764608, "user": {"id": 202011484}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@CFE_Peninsular desde las 22:00 hrs se corto abruptamente el suministro de energ\u00eda el\u00e9ctrica en Las Americas. Les agradecer\u00e9 su pronta ayuda", "created_at": "Thu Oct 13 03:20:45 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 786406290742452228, "user": {"id": 202011484}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@ApoyoCinemex les agradezco, la verdad el servicio de las salas premier en plaza Galerias Merida deja mucho que desear :(", "created_at": "Sat Oct 08 01:30:14 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 784566539664097281, "user": {"id": 202011484}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@Cinemex las sillas E8 y E6 de la sala 2 del cinemex Galerias de Merida yucatan no sirven, es una calamidad que no las reparen y las vendan", "created_at": "Sat Oct 08 01:20:12 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 784564014902874113, "user": {"id": 202011484}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@PoliciaYucatan transito muy pesado y desorganizaci\u00f3n total en la glorieta del monumento a la bandera. Tomen rutas alternas", "created_at": "Thu Sep 22 19:13:03 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 779035801917067264, "user": {"id": 202011484}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@PoliciaYucatan transito muy pesado en calles aleda\u00f1as al paseo de montejo, es un caos vial. Tomar rutas alternas", "created_at": "Wed Sep 14 23:34:35 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 776202516329402374, "user": {"id": 202011484}}]