[{"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@YOSOYCORDOVA JAJAJAJAAJA", "created_at": "Thu Nov 03 02:41:03 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794006447474569216, "user": {"id": 2285433660}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@pameladrain @Canal_SonyMx \ud83d\udd25 QUEMON\u00d3N \ud83d\udd25", "created_at": "Thu Nov 03 02:40:47 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794006377836384256, "user": {"id": 2285433660}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Quake sigue muy ocupada con los Watchdogs por lo que vemos... Woof \ud83d\udc15 #SHIELDensony @Canal_SonyMx", "created_at": "Thu Nov 03 02:12:29 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793999257812381696, "user": {"id": 2285433660}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@sangihcg @Canal_SonyMx \u00bfTrabajas? \u00bfEstudias? \u00a1Porqueeee no la puedes ver! \ud83d\ude29", "created_at": "Thu Nov 03 01:28:22 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793988153422020608, "user": {"id": 2285433660}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@davidbetancor \u00a1Toma el estimulante mental de tu preferencia antes de verla y divi\u00e9rtete!", "created_at": "Wed Nov 02 18:42:12 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793885938581581824, "user": {"id": 2285433660}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@Zumito007 despu\u00e9s de esto, s\u00ed.  Insinuaron que le \"pas\u00f3\" su poder a Robbie.", "created_at": "Wed Nov 02 02:50:21 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793646400412061696, "user": {"id": 2285433660}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@Zumito007 perd\u00f3n, Columbia-Sony, no FOX. (N\u00f3tese que odio a FOX) \ud83d\ude21", "created_at": "Wed Nov 02 02:48:45 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793645996529987584, "user": {"id": 2285433660}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@Zumito007 creo que FOX ya hizo eso con las pel\u00edculas pasadas.  Sus comics tampoco venden mucho. Creo que les es un personaje descartable. \ud83d\ude29", "created_at": "Wed Nov 02 02:47:27 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793645670917820416, "user": {"id": 2285433660}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@Zumito007 realmente todo est\u00e1 en el aire.  Tengo sentimientos encontrados si no utilizan a Johnny Blaze despu\u00e9s de esto.", "created_at": "Wed Nov 02 02:45:09 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793645089486626816, "user": {"id": 2285433660}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@Zumito007 no lo dicen directamente, pero el gui\u00f1o es s\u00faper evidente (los pies de un tipo baj\u00e1ndose de una moto y pas\u00e1ndole el poder)", "created_at": "Wed Nov 02 02:43:32 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793644683096305665, "user": {"id": 2285433660}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@Zumito007 Terrible accidente.  Ventas de alma.  Cameo del Ghost Rider original pas\u00e1ndole la esencia de Zarathos a Robbie.  BOOM. \ud83d\udd25\ud83d\udc80", "created_at": "Wed Nov 02 02:37:54 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793643267640352768, "user": {"id": 2285433660}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@pameladrain \u00a1No! Yo s\u00f3lo quiero regresar a casa \ud83d\ude2d", "created_at": "Wed Nov 02 00:59:33 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793618514946830336, "user": {"id": 2285433660}}, {"lang": "und", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@AntonioReyX360  lol", "created_at": "Wed Oct 19 02:24:40 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 788566505529020416, "user": {"id": 2285433660}}, {"lang": "en", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "How many SHIELD protocol violations so far on this race @clarkgregg ? #AgentsofSHIELD", "created_at": "Wed Oct 19 02:15:02 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 788564081510789121, "user": {"id": 2285433660}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@MarvelLatin S\u00ed, pero la portada no es el \u00fanico contenido del art\u00edculo. \ud83d\ude1b", "created_at": "Sun Oct 16 19:24:04 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 787735881679462401, "user": {"id": 2285433660}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@FelipeTweeters @YOSOYCORDOVA @IamGabrielLuna @YouTube \u00a1Gracias a ustedes por crear y caracterizar personajes emblem\u00e1ticos!", "created_at": "Sat Oct 15 20:42:56 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 787393344003448832, "user": {"id": 2285433660}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@DibujosDeMario Pues... sonar\u00e1 a broma pero creo que s\u00ed predijo a Thanos, eh. \ud83d\ude31", "created_at": "Fri Oct 14 12:59:52 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 786914421742247937, "user": {"id": 2285433660}}, {"lang": "en", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@MarvelIronFist go to sleep, Randy.", "created_at": "Mon Oct 10 07:09:00 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 785376569741094913, "user": {"id": 2285433660}}, {"lang": "en", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@telly_chavalas OMFG \ud83d\ude0d", "created_at": "Thu Oct 06 12:50:32 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 784012968593797120, "user": {"id": 2285433660}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@YOSOYCORDOVA \u00bfEntonces conoces a Jared Paladecki? \ud83d\ude2e \u00a1Estar\u00eda chido que te invitara a un episodio de Supernatural!", "created_at": "Thu Oct 06 04:23:10 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 783885284882599936, "user": {"id": 2285433660}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@yonaides Supongo que es cuesti\u00f3n de perspectiva. Esper\u00e1bamos que fuera c\u00f3mo en los c\u00f3mics con m\u00e1s h\u00e9roes, pero se hace lo que se puede. \ud83d\ude01", "created_at": "Thu Oct 06 04:03:07 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 783880240997081088, "user": {"id": 2285433660}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@Mywasz @LuzRoma92126666 S\u00ed es una pena.  \u00a1Pero al menos hasta ahorita, la encargada de la serie ya sabe que hacer para la 2da temporada!", "created_at": "Thu Oct 06 04:01:07 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 783879737567424512, "user": {"id": 2285433660}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@HKomaeda \u00a1Dale RT entonces para votar! \ud83d\ude01", "created_at": "Tue Oct 04 15:39:16 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 783330656159866885, "user": {"id": 2285433660}}]