[{"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Na megerte Trumpra fogadni.", "created_at": "Wed Nov 09 08:32:04 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796269109986074624, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "B\u00edrom mikor az \u00e1lmatlans\u00e1g beinvital az online casinok vilagaba \u00e9s f\u00e9l\u00f3ra alatt \u00a3\u00a3\u00a3", "created_at": "Wed Nov 09 04:37:56 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796210188764270592, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@tehenturo \u00e9n tegnap :O", "created_at": "Tue Nov 08 22:15:26 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796113927503544321, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@Kataszab0 Szia Kata :D k\u00e9pzeld a timehoppom televolt veled a ny\u00e1ron :C", "created_at": "Mon Nov 07 23:22:21 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795768381878177792, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@seggkendo \u00f6tb\u0151l h\u00e1rom az kett\u0151", "created_at": "Sat Nov 05 01:11:20 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794708644633919488, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "vacsor\u00e1m tonhal vegyes z\u00f6lds\u00e9ggel \u00e9s jack daniels.", "created_at": "Fri Nov 04 23:48:11 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794687719691710465, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Eddig k\u00e1r volt atadni a Black Mirrort a Netflixnek \ud83d\ude10a harmadik \u00e9vad el\u00e9g laposan indul", "created_at": "Fri Nov 04 00:27:10 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794335141627838464, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@liptakbrigi egyszer?\ud83d\ude03", "created_at": "Wed Nov 02 23:29:18 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793958190903861249, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Halmoz\u00f3dik a n\u00e9zni val\u00f3.", "created_at": "Sat Oct 29 00:53:08 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 792167350376202242, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "R\u00e9g trollkodtak sz\u00e9t esem\u00e9nyt annyira mint a dublini mass eventet", "created_at": "Fri Oct 28 23:44:18 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 792150025241493504, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "kellene ismer\u0151s aki \u00e9rt a befektet\u00e9shez/r\u00e9szv\u00e9nyekhez, vagy puszt\u00e1n a bitcoinhoz.", "created_at": "Thu Oct 27 18:49:54 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 791713551954112512, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Egy napon j\u00f6tt ki az \u00faj korn album meg az \u00faj fulesem. CU later.", "created_at": "Fri Oct 21 11:36:11 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 789430076916035584, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@ka_tt_a csipetegek...", "created_at": "Wed Oct 12 19:16:06 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 786284324245147648, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "und", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@ka_tt_a grrrrr", "created_at": "Wed Oct 12 18:26:26 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 786271829228982273, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@ka_tt_a csipegetsz?", "created_at": "Wed Oct 12 18:07:44 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 786267119382061057, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "ment\u00e1s oreo (Y)", "created_at": "Sat Oct 08 22:31:23 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 784883918801625088, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "5-6 \u00e9vvel ezel\u0151tt nagyon \u00e9ltem a Facebookot.", "created_at": "Sat Oct 08 13:02:10 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 784740672746188800, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "P\u00e1r h\u00e9ttel a Brexit ut\u00e1n megjelentek a m\u0171anyag otfontosok.", "created_at": "Tue Oct 04 14:25:26 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 783312075124793345, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Szekelyf\u00f6ld\u00f6n sz\u00edvesen letelepednek. Persze nem most r\u00f6gt\u00f6n.", "created_at": "Sun Oct 02 23:13:28 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 782720184834555905, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@liptakbrigi spen\u00f3tosat?", "created_at": "Sun Oct 02 17:50:33 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 782638918193803265, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "A sarki f\u00e9ny er\u0151sen bakancslistas.", "created_at": "Sat Oct 01 00:47:42 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 782019121785503744, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "mobile check-in rendszer lesz katal\u00f3gus helyett.", "created_at": "Fri Sep 30 12:53:49 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 781839466751295488, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@tehenturo akkor hajr\u00e1", "created_at": "Thu Sep 29 06:38:31 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 781382630583533568, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@tehenturo 2het Hollandia \u00e9s m\u00e1r Joint mesternek \u00e9rzed magad?", "created_at": "Wed Sep 28 20:27:41 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 781228912680591360, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "und", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "#nw #shamelessus 7x01", "created_at": "Mon Sep 26 23:05:29 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 780543848405692416, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "naj\u00f3, ez t\u00f6bb volt mint kinos.", "created_at": "Sun Sep 25 12:56:49 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 780028284545462272, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Fura lesz megszokni hogy nem egyed\u00fcl lakok.", "created_at": "Sun Sep 25 10:07:20 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 779985628993847296, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "ez a No Go t\u00e9ma \u00e9rdekesen alakul.", "created_at": "Fri Sep 23 12:34:55 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 779297994743185408, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Ut\u00e1lom hogy akarmiert megyekbe a v\u00e1rosba mindig utbaesik egy sutibolt", "created_at": "Thu Sep 22 15:36:04 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 778981196898467840, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@prbtto ekkora szak\u00e9rt\u0151 vagy ?", "created_at": "Wed Sep 21 15:58:26 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 778624438459854848, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@prbtto j\u00f6tt\u00e9l volna velem kondizni l\u00e1tod most lovagolnad \u0151ket egym\u00e1s ut\u00e1n", "created_at": "Wed Sep 21 15:19:48 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 778614715358535680, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "na egy \u00e9ves kondi membership (Y).", "created_at": "Tue Sep 20 16:17:37 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 778266874601738240, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "na k\u00e9t honap ut\u00e1n le\u00fcltem pokerezni \u00e9s \u00a3\u00a3\u00a3", "created_at": "Mon Sep 19 22:01:30 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 777991028557115392, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@seggkendo the little death / szexter\u00e1pia aj\u00e1nlom :D", "created_at": "Mon Sep 19 15:21:04 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 777890255521320960, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "R\u00e9g r\u00f6h\u00f6gtem s\u00edrva filmen.", "created_at": "Mon Sep 19 13:27:39 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 777861714616389635, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "na h\u00e1rom nap alatt siker\u00fclt kialudnom magam.", "created_at": "Fri Sep 16 09:08:09 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 776709246654287872, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "en", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "The night of \u2705", "created_at": "Thu Sep 15 20:56:15 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 776525056256143360, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Na ez ennyi volt.", "created_at": "Tue Sep 13 03:30:28 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 775537103551729664, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "na m\u00e9g egy mozi is belef\u00e9rt.", "created_at": "Mon Sep 12 17:03:21 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 775379282449297408, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "en", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@bszandra_ told ya", "created_at": "Sun Sep 11 22:31:32 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 775099483860393984, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Lel unokatesom jel\u00f6lt lesz rozsaheten", "created_at": "Sun Sep 11 10:25:16 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 774916713699766273, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Na ez jo volt", "created_at": "Sun Sep 11 06:16:32 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 774854119442018304, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "sv", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@bszandra_ jobb", "created_at": "Sat Sep 10 12:32:34 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 774586362154643456, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "J\u00f3 itthon.", "created_at": "Sat Sep 10 11:42:40 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 774573802579697664, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Na 5 \u00e9v ut\u00e1n cser\u00e9ltem profilkepet. Le a kalappal.", "created_at": "Wed Sep 07 19:09:10 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 773599005242712064, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@prbtto literes s\u00f6r, m\u0171anyag flakon =l\u00e1mp\u00e1s", "created_at": "Wed Sep 07 17:35:13 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 773575363909877760, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@prbtto az nem a k\u0151b\u00e1nyai?", "created_at": "Wed Sep 07 17:18:39 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 773571192217219073, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@prbtto ennyire belassitott a kinti z\u00f6lds\u00e9g? am k\u00f6sz. majd rakok fel t\u00f6bbet kesobb", "created_at": "Wed Sep 07 17:17:04 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 773570795301965824, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "K\u00f6nnyen lehet hogy ez volt \u00e9letem eddigi legszebb sz\u00fclet\u00e9snapja", "created_at": "Wed Sep 07 16:57:12 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 773565794701676544, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "A mai nap vil\u00e1goss\u00e1 v\u00e1lt sz\u00e1momra, hogy a kialvatlansag nem tesz j\u00f3t a telefont k\u00e9perny\u0151j\u00e9nek #kurvaelet", "created_at": "Mon Sep 05 19:53:47 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 772885457956921344, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "A Lufthansa egy pozitiv csal\u00f3d\u00e1s volt, m\u00e9g a kis technikai mal\u0151r ellen\u00e9re is", "created_at": "Mon Sep 05 12:57:12 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 772780621324283904, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "utazok 10 orat hogy talalkozzak csaladdal, ok meg jaj mindjart ottvagyunk csak meg a bevasarloparkban nezelodunk #prioritasok", "created_at": "Mon Sep 05 11:14:17 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 772754723673899009, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@prbtto tobbnyire", "created_at": "Mon Sep 05 11:12:46 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 772754339391680512, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "N\u00e9met repterek &gt;&gt; \u00f6sszes t\u00f6bbi", "created_at": "Mon Sep 05 09:02:19 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 772721510838628352, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "a k\u00e9sz\u00fcl\u0151d\u00e9s izgalma.", "created_at": "Sun Sep 04 22:28:20 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 772561962593058816, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "a font is jokor kuszik felfel\u00e9", "created_at": "Sun Sep 04 14:05:58 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 772435541484797952, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "meg a vegen csak sikerul osszerantani a nepet", "created_at": "Sat Sep 03 19:57:08 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 772161526589485056, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "rohadt idegesit\u0151 ez a sok album review. meghogy a youtube folyton bedob egyet k\u00e9t sz\u00e1m ut\u00e1n.", "created_at": "Sat Sep 03 09:53:09 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 772009528888070144, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "kint van a j\u00f6v\u00f6 \u00e9vi orarendem, \u00e9s nem t\u00fcnik rossznak.", "created_at": "Fri Sep 02 23:23:11 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 771850992048545792, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "kint az uj ADTR bitches", "created_at": "Fri Sep 02 23:02:03 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 771845673285279744, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "A gyerekporaz meg egy dolog amit sose fogok meg\u00e9rteni", "created_at": "Fri Sep 02 15:56:01 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 771738460721995776, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@seggkendo @444hu internetr\u0151l?", "created_at": "Fri Sep 02 12:23:25 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 771684955634147333, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@seggkendo @444hu mint pl", "created_at": "Fri Sep 02 12:02:51 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 771679782283141120, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@prbtto @YouTube az alkohol szalkasit", "created_at": "Wed Aug 31 00:17:25 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 770777476595318784, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "in", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@prbtto @YouTube durjad neki", "created_at": "Wed Aug 31 00:13:47 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 770776562073559040, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@prbtto @YouTube r\u00e9szeg vagy m\u00e1r?", "created_at": "Wed Aug 31 00:07:59 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 770775104766738432, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "en", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@prbtto @YouTube you are the D", "created_at": "Wed Aug 31 00:06:09 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 770774639622643712, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "most hogy megj\u00f6tt csajszi a csal\u00e1dj\u00e1val lecsekkolni a h\u00e1zat d\u00f6bbenek r\u00e1, hogy fura lesz megint nem egyed\u00fcl lakni.", "created_at": "Tue Aug 30 17:04:41 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 770668575891845120, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@liptakbrigi ez a profilk\u00e9p ki\u00e9get :D", "created_at": "Tue Aug 30 15:51:31 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 770650161257349121, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@tehenturo vegy\u00e9l kapszul\u00e1t", "created_at": "Tue Aug 30 12:52:52 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 770605202928009216, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Ez a nagy adag indiai el\u00e9g j\u00f3 volt \u00edgy hajnali egykorq", "created_at": "Mon Aug 29 00:20:02 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 770053361479671808, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "und", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@liptakbrigi \ud83d\ude26", "created_at": "Sat Aug 27 12:52:24 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 769517924096892928, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Kiadhatnak a m\u00e1sodik \u00e9vadot mondjuk holnap #StangerThings #top10", "created_at": "Sat Aug 27 01:43:20 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 769349545759236100, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@KdiVivien jahh full para +a zeneje el\u00e9gg\u00e9 kiraly", "created_at": "Fri Aug 26 00:38:20 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 768970802976985088, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "en", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@KdiVivien 10/10 init", "created_at": "Thu Aug 25 23:53:35 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 768959539467223040, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "und", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "#nw #StrangerThings 1x01", "created_at": "Mon Aug 22 23:28:52 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 767866155902050304, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "ez a belgacsokis sajttorta igenj\u00f3 d\u00f6nt\u00e9s volt.", "created_at": "Mon Aug 15 23:44:25 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 765333353717440513, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "megvettem tes\u00f3mnak a k\u00f6nyvet, amit kiskorunkban anyuk\u00e1m olvasott fel nek\u00fcnk elalv\u00e1shoz.", "created_at": "Mon Aug 15 20:25:09 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 765283206602129408, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "nah m\u00e9g 2 h\u00e9t \u00e9s Ausztria", "created_at": "Sun Aug 14 22:48:09 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 764956806179328000, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@tehenturo nem v\u00e9szes", "created_at": "Sun Aug 14 09:53:25 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 764761838479413248, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "ma vil\u00e1gnapom van.", "created_at": "Sat Aug 13 22:36:23 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 764591455256076289, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@emmyaist @seggkendo also kara volt mindig is a kedvenc instam,  de a sakk sose m\u0171k\u00f6d\u00f6tt t\u00f6rton \u00fagyhogy rem\u00e9ltem j\u00f3 lesz", "created_at": "Fri Aug 12 10:06:01 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 764040234443022337, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@emmyaist @bagicsaby @seggkendo egyik kedvenc bossfightom a j\u00e1t\u00e9kban", "created_at": "Fri Aug 12 10:04:23 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 764039824005271552, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@seggkendo vil\u00e1g legk\u00f6nnyebb bossa", "created_at": "Fri Aug 12 10:02:28 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 764039339198210049, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@neversweet_ tedd magad szabadd\u00e1 szept 9-10 :))", "created_at": "Thu Aug 04 23:33:18 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 761344290148745216, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "rem\u00e9lem \u00f6sszej\u00f6n, \u00e9s a sz\u00fclinapomat egy osztr\u00e1k hotelben vagy egy cseh kast\u00e9lysz\u00e1ll\u00f3ban fogom \u00fcnnepelni.", "created_at": "Thu Aug 04 22:18:19 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 761325420021223424, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@seggkendo valamib\u00f6l meg kell \u00e9lni :D", "created_at": "Tue Aug 02 22:01:47 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 760596484106645504, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@Kataszab0 k\u00e9pzeld valamelyik nap veled \u00e1lmodtam :D", "created_at": "Fri Jul 29 23:59:51 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 759176645668442116, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Mobile Web (M5)</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "El k\u00e9ne kezdeni t\u0151zsd\u00e9zni", "created_at": "Thu Jul 21 12:39:45 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 756106387881660416, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "en", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "ez a The Ongoing Concept is fucking dope thats what it is", "created_at": "Wed Jul 20 23:18:47 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 755904818124816384, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "el\u00e9g para, hogy Pesten annyi egy alb\u00e9rlet havonta, mint itt kint.", "created_at": "Wed Jul 20 23:14:17 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 755903685310484480, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "na ez a zootropolis j\u00f3 volt.", "created_at": "Tue Jul 19 21:47:02 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 755519340699680769, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "mikor n\u00e1lam fiatalabb brit egyetemista sr\u00e1cok arr\u00f3l besz\u00e9lnek, hogy ezt- \u00e9s ezt eszik az europaiak,kicsit jobban meg\u00e9rti az ember a Brexitet", "created_at": "Mon Jul 18 16:50:46 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 755082395288793088, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "fel k\u00e9ne b\u00e9relnem valakit, hogy s\u00e9t\u00e1ljon a telefonommal.", "created_at": "Mon Jul 18 14:43:17 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 755050313703456768, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "eleredt az es\u0151, \u00e9s megjelent egy magicarp", "created_at": "Sat Jul 16 12:15:19 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 754288302065381376, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "mi a r\u00e1k t\u00f6rt\u00e9nik mindenhol.", "created_at": "Fri Jul 15 22:46:59 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 754084876652056576, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "v\u00e1ratlan k\u00e9peslap otthonr\u00f3l 10/10.", "created_at": "Fri Jul 15 13:07:40 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 753939088772923392, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "els\u0151 nap lv5 + vagy 40 pok\u00e9mon.", "created_at": "Thu Jul 14 22:25:16 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 753717025466441730, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "sr\u00e1c megrendelt egy nagy pizz\u00e1t, majd elfelejtett \u00e9rte j\u00f6nni. most tele vagyok. #freepizza #ty", "created_at": "Wed Jul 13 23:09:48 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 753365841857699844, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "en", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@prbtto life aint no easy for niggaz no more homie", "created_at": "Tue Jul 12 19:17:36 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 752945019271647233, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@prbtto te m\u00e1r r\u00e9gota nem vagy az.", "created_at": "Tue Jul 12 19:12:58 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 752943854496706564, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "na cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n besz\u00e1llok \u00e9n is. bekaphatja mindenki.", "created_at": "Tue Jul 12 18:49:05 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 752937845493563392, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "tetszik az uj hiperkarma.", "created_at": "Tue Jul 12 13:55:00 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 752863835585912833, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "lehet sz\u00e9pen abbahagyni a pok\u00e9monos tweeteket, miel\u0151tt k\u00f6t\u00f6k egy k\u00e9t\u00e9ves szerz\u0151d\u00e9st :@", "created_at": "Tue Jul 12 13:07:36 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 752851907371233281, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "und", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@bagicsaby #se", "created_at": "Tue Jul 12 09:36:51 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 752798868643913729, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "kell egy uj telo, hogy pok\u00e9mon Gozhassak #lifegoals", "created_at": "Sat Jul 09 23:59:09 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 751928712535441408, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Na ez egy hossz\u00fa nap volt.", "created_at": "Sat Jul 09 23:26:18 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 751920444337483777, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Na ez egy hossz\u00fa nap lesz", "created_at": "Sat Jul 09 05:46:18 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 751653684812062720, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "nah mostm\u00e1r hivatalosan is 5/5 Passed. 1/3 done.", "created_at": "Fri Jul 08 22:37:27 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 751545761876307969, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "mindig jolesik mikor r\u00e1m ir. tal\u00e1n mert sose sz\u00e1mitok r\u00e1.", "created_at": "Fri Jul 08 22:36:02 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 751545404722909184, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "ez m\u00e9g is mi a tagbaszakajtott istennyila volt. #ger", "created_at": "Thu Jul 07 20:32:01 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 751151809176150017, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@prbtto 100% n\u00e9ger", "created_at": "Thu Jul 07 11:55:58 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 751021938974261248, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "tejoisten hogyn\u00e9ztem ki 2010ben.", "created_at": "Thu Jul 07 10:15:27 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 750996642887761920, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@neversweet_ most asszed te vagy itt a g\u00f3r\u00e9 :D", "created_at": "Wed Jul 06 23:52:18 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 750839824639266816, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "na \u00e1tk\u00f6lt\u00f6ztem, \u00e9s a ny\u00e1rra eny\u00e9m a pec\u00f3 #niceandeasy #pec\u00f3", "created_at": "Wed Jul 06 22:48:49 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 750823848233299968, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@Kataszab0 cs\u00f6r\u00f6gn\u00e9k veled egy j\u00f3t!", "created_at": "Wed Jul 06 19:04:36 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 750767423024984064, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Sajn\u00e1lattal \u00e9rtes\u00edt\u00fcnk, hogy az nCore rendszer megv\u00e1lt t\u0151led a k\u00f6vetkez\u0151 indokkal: 12 hete nem l\u00e9pt\u00e9l be az oldalra. #sadday", "created_at": "Tue Jul 05 22:12:14 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 750452252003926016, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "egy utaz\u00f3t\u00e1sk\u00e1val \u00e9s egy laptop t\u00e1sk\u00e1val j\u00f6ttem, most pedig 1 b\u00f6r\u00f6nd 3 t\u00e1ska \u00e9s x db szatyor tal\u00e1n el\u00e9g lesz a cuccaimnak #k\u00f6lt\u00f6z\u00e9s", "created_at": "Tue Jul 05 21:19:42 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 750439030890831872, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "lol koncerten gyerek felmegy szinpadra, \u00e9s ahelyett hogy stage diveolna, ink\u00e1bb selfizni akar az \u00e9nekessel #wtf", "created_at": "Mon Jul 04 08:37:19 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 749884784151818240, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "szokatlan volt \u00e9l\u0151ben magyarul besz\u00e9lni #nemvagyokegyed\u00fcl", "created_at": "Mon Jul 04 08:21:46 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 749880873206554624, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "na, sr\u00e1cok kikaptatok mint a szar, de igyis \u00f6sszefociztatok nekem kb 10 fontot #k\u00f6szi", "created_at": "Sun Jul 03 22:29:56 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 749731932221693952, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Na a n\u00e9metek \u00f6sszerugdostak nekem vagy 80 fontot m\u00e1r csak ki kell v\u00e1rni", "created_at": "Sat Jul 02 22:00:34 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 749362152708923392, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@prbtto megy ez jobban is", "created_at": "Sat Jul 02 18:32:12 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 749309717621727232, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Csajszi be\u00e1ll\u00edt 10 millas mercivel hogy j\u00f6tt pizzafut\u00e1rnak #ok\u00e9", "created_at": "Sat Jul 02 15:52:20 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 749269486394544128, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@liptakbrigi r\u00e1\u00e9rek", "created_at": "Sat Jul 02 13:49:48 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 749238646918770692, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Mivaaan belg\u00e1k", "created_at": "Fri Jul 01 20:12:47 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 748972640694448128, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "n\u00e9ha ugy megtudok sajn\u00e1lni embereket.", "created_at": "Thu Jun 30 01:12:19 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 748323244202139648, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "nem is tudtam hogy van amc Magyarorsz\u00e1gon", "created_at": "Mon Jun 27 22:20:28 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 747555220822102016, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "en", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Current EU students will be protected for the remainder of their studies", "created_at": "Mon Jun 27 15:57:21 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 747458806225993728, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "en", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "winter is here", "created_at": "Mon Jun 27 14:27:44 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 747436254455791616, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@liptakbrigi amugy is mindj\u00e1rt game of thrones", "created_at": "Sun Jun 26 23:22:05 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 747208338853740544, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "und", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": ":(", "created_at": "Sun Jun 26 20:34:38 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 747166200220758016, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Gyer\u00fcnk sr\u00e1cok van meg id\u0151 #hun", "created_at": "Sun Jun 26 19:21:51 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 747147883548413952, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "kaptam egy Boris Viant, amir\u0151l eddig nem is tudtam, hogy l\u00e9tezik. J\u00f3l indul a napom.", "created_at": "Sun Jun 26 08:15:56 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 746980301029711872, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@kasaarpi11 kibaszott vicc az eg\u00e9sz \ud83d\ude03", "created_at": "Fri Jun 24 16:11:54 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 746375306643120128, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Egy j\u00f3 kis kinyaljuk az \u00f6reg seggeteket +hate kamp\u00e1ny el\u00e9g volt ahhoz hogy a nyuggerek kiszavazzak az UKt az EUbol", "created_at": "Fri Jun 24 15:56:30 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 746371428056973312, "user": {"id": 239099039}}, {"lang": "hu", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@kasaarpi11 amugy j\u00f3 es\u00e9ly\u00fck van megnyerni a torn\u00e1t, rem\u00e9nykedj\u00fcnk benne hogy C. Ronaldo teszi a dolg\u00e1t", "created_at": "Fri Jun 24 07:37:28 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 746245842491805696, "user": {"id": 239099039}}]