[{"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "el mi\u00e9rcoles voy de excursi\u00f3n a sevilla todo el d\u00eda \ud83d\ude0a", "created_at": "Mon Nov 07 15:04:41 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795643139012915201, "user": {"id": 410170716}}]