[{"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Amiguinhos americanos come\u00e7ando a acordar e postar no facebook... at\u00e9 agora tdos decepcionados com o resultado das elei\u00e7\u00f5es", "created_at": "Wed Nov 09 11:35:05 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796315167911014404, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "To esperando os amiguinhos acordarem nos Eua pra saber o q acharam da vit\u00f3ria do Trump", "created_at": "Wed Nov 09 11:13:08 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796309642586574848, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "2017 promete! Trump nos Eua, Greca em Curitiba, Temer continua no BR. Eu tinha esperan\u00e7as d q 2017 ia ser um ano melhor", "created_at": "Wed Nov 09 10:41:42 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796301735056855040, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Como t\u00e1 a internet depois da vit\u00f3ria do Trump?", "created_at": "Wed Nov 09 10:40:05 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796301325717934080, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "numa pesquisa r\u00e1pida descobri que \u00e9 da novela, \u00e9 isso mesmo?", "created_at": "Tue Nov 08 21:56:46 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796109230235418629, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "J\u00e1 to v\u00e9ia pra entender esses trends a\u00ed. O que \u00e9 betancinha? #Betancinha\u00c9ANossaEscolha", "created_at": "Tue Nov 08 21:55:41 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796108957031010304, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Acabei de terminar o segundo epis\u00f3dio de The Crown e esse neg\u00f3cio \u00e9 maravilhoso! Recomendo pra todo mundo! #netflix #thecrown", "created_at": "Tue Nov 08 21:29:27 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796102356849094656, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Come\u00e7ando a assistir a s\u00e9rie The Crown! #netflix", "created_at": "Tue Nov 08 19:54:53 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796078559244812289, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Esse calor + sono p\u00f3s almo\u00e7o fazem de mim uma pessoa pouco produtiva nesse hor\u00e1rio...", "created_at": "Tue Nov 08 16:12:01 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796022473112354816, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Descobri um problema q poderia ser grande no trabalho, somehow n entrei em panico, fui tentando resolver e em menos de 2h ta tdu ok!", "created_at": "Tue Nov 08 12:57:11 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795973441581121536, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "NFC-e \u00e9 um treco q nao intendo, pq n\u00e3o faz todo mundo emitir NF-e de uma vez? Preciso pagar dois sistemas q fazem a mesma coisa", "created_at": "Tue Nov 08 12:24:38 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795965249706926080, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Tem passeata rolando aqui no Centro C\u00edvico, mas n\u00e3o consegui ler as faixas e nem entender o que estavam gritando, algu\u00e9m sabe o q \u00e9?", "created_at": "Tue Nov 08 12:06:51 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795960773621190657, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "J\u00e1 comentei v\u00e1rias vezes, mas tem dias q me pego pensando q to de f\u00e9rias ou algo assim, q minha vida com o Le, na nossa casa, nem \u00e9 d verdad", "created_at": "Tue Nov 08 10:42:09 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795939457111355393, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Gente, j\u00e1 tem um ano do meu ch\u00e1 de panela, quer dizer q j\u00e1 j\u00e1 eu completo um ano casada, My God! Nem senti o tempo passar", "created_at": "Tue Nov 08 10:40:56 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795939152483274753, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Pequena grande vit\u00f3ria do dia: consegui fechar a proje\u00e7\u00e3o do fluxo de caixa da firma pra 2017 (sim, to atrasada, eu sei)", "created_at": "Mon Nov 07 17:46:15 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795683799317315584, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Vivaaa! A guia do eSocial saiu!! Vit\u00f3ria! To tentando desde as 9h da manh\u00e3!", "created_at": "Mon Nov 07 16:26:09 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795663641450283009, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "O eSocial t\u00e1 imposs\u00edvel, ainda n\u00e3o consegui emitir a guia e agora o site demora s\u00f3 pra entrar", "created_at": "Mon Nov 07 13:44:26 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795622943065862144, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@cbnbrasilia ainda n\u00e3o, mas tb n to podendo falar por telefone. Resumindo: fa\u00e7o todo m\u00eas no dia do vencimento e esse m\u00eas t\u00e1 dando erro.", "created_at": "Mon Nov 07 13:01:36 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795612163582763008, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Tentando emitir a guia do eSocial, mas s\u00f3 d\u00e1 erro, \u00f4 treco chato", "created_at": "Mon Nov 07 11:23:10 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795587392207986688, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "s\u00f3 q os artistas q se apresentam ali n s\u00e3o mto bons, tem umas m\u00fasicas q eu mal reconhe\u00e7o de t\u00e3o ruim, desconfio q os caras recebem bem pouco", "created_at": "Sun Nov 06 21:51:33 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795383141716336642, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Abriu um lugar aqui perto de casa (n vou citar nomes) q sempre tem musica ao vivo no fim de semana. Eles respeitam os hor\u00e1rios e tal...", "created_at": "Sun Nov 06 21:50:05 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795382774031151104, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://justcoz.org\" rel=\"nofollow\">justcoz</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "O maior crime ambiental do pa\u00eds n\u00e3o pode ser esquecido. #1AnoDeLamaELuta", "created_at": "Sat Nov 05 03:38:38 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794745714161041408, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Internet t\u00e1 de mal, youtube carrega legal... o resto t\u00e1 demorando uma era pra abrir. Seria um sinal pra parar de trabalhar?", "created_at": "Fri Nov 04 11:34:48 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794503158672269312, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Na Disney eu peguei o h\u00e1bito de desejar um dia m\u00e1gico pras pessoas e depois perdi, mas to querendo retomar isso a\u00ed! #haveamagicalday", "created_at": "Fri Nov 04 11:24:26 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794500549160923136, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@Petiscos N\u00e3o sei se voc\u00ea j\u00e1 falou sobre isso, mas o q vc acha do uso do suti\u00e3? Usa quem quer? \u00c9 deselegante deixar os mamilos aparecendo?", "created_at": "Thu Nov 03 17:43:30 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794233556709081088, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "S\u00f3 fiz isso nos dias mais frios com blusas mais grosas, com a chegada do calor terei novas experi\u00eancias, veremos no que d\u00e1! #freethenipple", "created_at": "Thu Nov 03 17:15:14 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794226443572088832, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Descobri q qndo vou caminhar preciso de um suporte, mas se foi s\u00f3 uma ida no shopping ou no mercado n\u00e3o tenho pq usar algo q me aperta", "created_at": "Thu Nov 03 17:14:17 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794226203691544576, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Talvez seja costume, talvez n\u00e3o. S\u00f3 ia descobrir tentando e foi o q fiz. Qndo sei q n vou caminhar mto saio sem suti\u00e3 e to adorando!!", "created_at": "Thu Nov 03 17:13:08 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794225913009491969, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Da\u00ed pensei: pq eu ainda uso esse neg\u00f3cio q me aperta? Tentei sair sem usar, mas o balan\u00e7o me incomoda mais q o aperto", "created_at": "Thu Nov 03 17:11:47 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794225574772375552, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Percebi q era s\u00f3 chegar em casa q eu j\u00e1 tirava e falava: freedom! Toda feliz, meio q de brincadeira, mas era o sentimento real de liberdade", "created_at": "Thu Nov 03 17:10:41 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794225298904649728, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Qndo eu era mais magrinha o suti\u00e3 n me atrapalhava nem apertava e eu at\u00e9 dormia com, mas agora q engordei ele me aperta", "created_at": "Thu Nov 03 17:09:23 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794224969869852673, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Depois de ver algumas mulheres parando de usar suti\u00e3 (@nocedanielle \u00e9 uma delas) resolvi parar pra pensar pq eu uso esse neg\u00f3cio", "created_at": "Thu Nov 03 17:08:18 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794224697097457664, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Ia levar esse assunto pro facebook, mas n\u00e9, muita fam\u00edlia e essa coisa toda, resolvi vir pro twitter mesmo: #freethenipple", "created_at": "Thu Nov 03 17:07:10 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794224410664304640, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@goticosuave no argumento de direita a bonan\u00e7a do Lula s\u00f3 foi poss\u00edvel gra\u00e7as aos ajustes feitos pelo FHC. Pelo menos \u00e9 o q j\u00e1 ouvi por a\u00ed!", "created_at": "Thu Nov 03 12:31:27 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794155026138722304, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Toda vez q a frase \"o beb\u00ea q eu peguei no colo\" passa pela minha cabe\u00e7a eu me sinto velha, mas a frase \u00e9 inevit\u00e1vel!", "created_at": "Thu Nov 03 12:28:29 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794154280487964672, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "ok q eu sou pequena e na \u00e9poca era mais magrinha, mas mesmo assim! De onde que o bebe q eu peguei no colo ta usando minhas roupas?", "created_at": "Thu Nov 03 12:27:14 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794153963297849344, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "To velha, minha priminha (que j\u00e1 ta com 11 anos) t\u00e1 usando umas roupas que eram minhas de tipo, 3 anos atr\u00e1s! Como que ela ta desse tamanho?", "created_at": "Thu Nov 03 12:26:14 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794153711207587840, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "J\u00e1 tentei bloquear o numero e eles mandam de um novo. Pedi educadamente pra n\u00e3o me mandarem mais nada, mas n\u00e3o tive resposta", "created_at": "Tue Nov 01 15:27:45 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793474618027827200, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Dai vc vai no bar x e deixa seu numero do cel pra cadastro, na semana seguinte eles te lotam de propaganda no whats.", "created_at": "Tue Nov 01 15:26:48 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793474379413909504, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@tetiaqueenb mas ser\u00e1 que d\u00e1 certo mesmo? A pessoa vai na sua loja do bairro e pede pra encomendar a roupa?", "created_at": "Tue Nov 01 15:05:54 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793469119739854848, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Algu\u00e9m sabe me explicar pq marcas de roupa q s\u00f3 vendem atacado fazem publi com blogueira?", "created_at": "Tue Nov 01 13:18:12 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793442015887364096, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@Lessandromattar s\u00f3 mesmo Bazar Doce pra salvar!", "created_at": "Mon Oct 31 22:12:05 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793213983964721152, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Fui naquelas em Santa felicidade e os m\u00f3veis s\u00e3o enormes, antiquados e beeem caros. Nada se aproveita. Deu at\u00e9 uma tristeza", "created_at": "Mon Oct 31 18:55:39 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793164550786912256, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Voc\u00eas j\u00e1 repararam que Curitiba quase n\u00e3o tem op\u00e7\u00f5es de loja de m\u00f3veis e decora\u00e7\u00e3o?", "created_at": "Mon Oct 31 18:54:33 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793164274206175233, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Opa, dpois de 10 minutos fui atendida. Parece q eles est\u00e3o com problema pra gerar o c\u00f3digo de barras e s\u00f3 da pra pagar na boca do caixa", "created_at": "Mon Oct 31 13:07:51 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793077022885048321, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Sempre indico internet da copel, pq acho a velocidade mto boa e em casa nunca caiu, mas hj to precisando d uma informa\u00e7\u00e3o e n to conseguindo", "created_at": "Mon Oct 31 12:57:47 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793074491215769600, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Fui mandar e-mail pro cliente e em vez de \"data de vencimento\" mandei \"data de nascimento\" eta sexta-feira!", "created_at": "Fri Oct 28 17:26:38 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 792054985764827137, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Parei um pouco de ver The Glades e agora to vendo Falling Skies, to achando ok #netflix", "created_at": "Fri Oct 28 13:40:07 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 791997979095887872, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@tetiaqueenb \u00e9! Falta maturidade (e educa\u00e7\u00e3o n\u00e9?!), mas ela \u00e9 super nova e comete erros na frente de muita gente", "created_at": "Fri Oct 28 10:37:15 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 791951960018526214, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@tetiaqueenb eu tenho um pouco de d\u00f3 dela!", "created_at": "Fri Oct 28 10:34:06 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 791951166800211968, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@fafella todo mundo muda, n\u00e3o sei pq as pessoas esperam que veja seja sempre a mesma! Vc mostra o que vive!", "created_at": "Thu Oct 27 18:45:37 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 791712473451749376, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "O problema de ir pra Disney em julho \u00e9 a lota\u00e7\u00e3o alta dos parques, o calor nem \u00e9 t\u00e3o ruim assim!", "created_at": "Thu Oct 27 17:03:27 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 791686762078826497, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "N entendo gente q acha q Orlando tem calor insuport\u00e1vel no m\u00eas d julho, eu sou fraca pro calor e aguentei bem. \u00c9 quente, mas n insuport\u00e1vel", "created_at": "Thu Oct 27 17:02:40 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 791686563436630018, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "N sou a pessoa mais correta do universo, mas poxa a pessoa n ter vergonha de chegar num grupo com mais de 100mil pessoas e perguntar isso?", "created_at": "Wed Oct 26 16:45:22 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 791319824769089537, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Outra coisa que as pessoas pedem muito \u00e9: como t\u00e1 a situa\u00e7\u00e3o na alfandega? Q eu leio como: Como eu fa\u00e7o pra sonegar imposto?", "created_at": "Wed Oct 26 16:44:28 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 791319597014188032, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "To num grupo no facebook de dicas sobre Orlando e vira e mexe tem gente querendo dicas pra mentir nos formul\u00e1rios de visto", "created_at": "Wed Oct 26 16:43:29 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 791319347432157184, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Vit\u00f3ria da semana: fui na academia do condom\u00ednio! Pode ser pouco pra vc, mas vencer a pregui\u00e7a e cansa\u00e7o foi \u00f3timo!", "created_at": "Wed Oct 26 11:06:07 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 791234450134818816, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Ela \u00e9 uma das artistas do Cirque du Solei de Orlando (La Nouba), uma brasileira incr\u00edvel que tem um filho nen\u00e9m fofinho e sofreu um acidente", "created_at": "Tue Oct 25 18:56:36 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 790990462312210433, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "To numa equipe l\u00e1 que tem gente do mundo todo e a ideia de n\u00e3o deixar as tarefas pra amanh\u00e3 pra n\u00e3o prejudicar o grupo me incentiva!", "created_at": "Tue Oct 25 10:54:09 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 790869046887587840, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Ahh falei uns dias atr\u00e1s que ia experimentar o @habitica e sabe que to gostando?! Bem bacaninha pra quem precisa se organizar!", "created_at": "Tue Oct 25 10:52:55 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 790868736840495104, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Dormi bem, dormi o suficiente e mesmo assim to com sono, algu\u00e9m me explica?", "created_at": "Tue Oct 25 10:51:36 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 790868405456871424, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Mesmo assim to me adorando! To experimentando penteados e jeitos de secar, cada lavada \u00e9 uma coisa nova!", "created_at": "Mon Oct 24 16:32:32 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 790591817603551232, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Meu cabel\u00e3o era lavar, deixar secar, pentear, deixar solto ou prender. Meu cabelinho fica com um frizz danado e seca pra tudo que \u00e9 lado", "created_at": "Mon Oct 24 16:31:24 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 790591530667012100, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Pra algumas pessoas o cabelo curto d\u00e1 menos trabalho, mas pra mim t\u00e1 dando um pouco mais", "created_at": "Mon Oct 24 16:29:56 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 790591165217243136, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "To amando tanto esse cabelo curto que to trocando minha foto em todos os perfis de tudo! Iei!", "created_at": "Mon Oct 24 16:28:45 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 790590866918367232, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@RitaLobo nao planejo refei\u00e7\u00f5es pq vai mto do que tem no mercado, do que n\u00e3o ta t\u00e3o caro...", "created_at": "Sun Oct 23 15:35:39 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 790215115295653888, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@RitaLobo falta habilidade,as receitas s\u00e3o sempre mais do mesmo ou  mto complexas, demoradas e com ingrediente dif\u00edceis d encontrar", "created_at": "Sun Oct 23 15:34:29 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 790214820138287104, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@RitaLobo tb tenho pregui\u00e7a pq tem coisas que s\u00f3 eu como e parece um esfor\u00e7o muito grande pra fazer por\u00e7\u00f5es tao pequenas de tudo!", "created_at": "Sun Oct 23 15:31:14 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 790214004966916096, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@RitaLobo Tamb\u00e9m da bagun\u00e7a que fica a cozinha! Gosto daquelas receitas que vc joga tudo na mesma panela", "created_at": "Sun Oct 23 15:29:26 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 790213550421766144, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@RitaLobo eu fa\u00e7o isso as vezes! Pregui\u00e7a de comprar todos os ingredientes e do tempo que leva pra comida ficar pronta!", "created_at": "Sun Oct 23 15:28:40 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 790213357773127680, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@fernandoebeling comecei a segunda temporada e to achando bem fraquinha! Mesmo assim acho que vou ver at\u00e9 o fim!", "created_at": "Sat Oct 22 19:35:17 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 789913034185707520, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Nunca achei que gostaria tanto de rever seriados, mas Lost foi bem legal assistir de novo! N\u00e3o lembrava de uns 70% da s\u00e9rie. S\u00e9rio!", "created_at": "Fri Oct 21 18:16:35 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 789530838614630400, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "The O.C. \u00e9 pq o marido t\u00e1 nessa fase de rever seriados e qndo come\u00e7a na tv aquela musiquinha conhecida ela me puxa e a nostalgia me prende!", "created_at": "Fri Oct 21 18:15:11 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 789530488675397632, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "The Glades to vendo mais pq sempre vi propaganda, mas achava meio besta, mas recentemente vi gente falando bem...", "created_at": "Fri Oct 21 18:13:52 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 789530156893401088, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "S\u00e9ries que estou assistindo no momento na netflix: The Glades (bem boba, mas legalzinha pra quem gosta de CSI) e The O.C.", "created_at": "Fri Oct 21 18:13:05 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 789529957047336964, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Tb to assutada com a rapidez no desembara\u00e7o das importa\u00e7\u00f5es. N\u00e3o sei se a galera j\u00e1 importou pro Natal ou se vai deixar pra em cima da hra", "created_at": "Fri Oct 21 11:14:07 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 789424521199714304, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "A situa\u00e7\u00e3o ta braba nos armaz\u00e9ns aqui no entorno. Nunca recebi tanta proposta quanto nesse \u00faltimo m\u00eas.", "created_at": "Fri Oct 21 11:13:02 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 789424248523780097, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Gente que noite dif\u00edcil pra dormir, muito quente, muito vento, pouco sono. To velha pra essas coisas de hor\u00e1rio de ver\u00e3o", "created_at": "Mon Oct 17 11:03:40 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 787972341913485312, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@lucianagenro oi! Vc poderia explicar melhor? Ele pediu um carrinho e ganhou um  de boneca, ou ele pediu um de boneca mesmo? Obrigada!", "created_at": "Thu Oct 13 19:43:40 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 786653653516034050, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Fiquei super feliz com esse feriado que rendeu muito mais do que imaginava! Rolou passeio, ida no mercado, almo\u00e7o fresquinho e at\u00e9 bolo!", "created_at": "Wed Oct 12 22:52:32 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 786338793741623296, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Ainda n\u00e3o entendi essa moda de usar uma camiseta furr\u00e9ba com um vestido de al\u00e7a por cima...", "created_at": "Wed Oct 12 22:49:36 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 786338055066099712, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Update: fui no mercado, n\u00e3o achei nada de bom. Comprei um frango congelado e vai ser isso mesmo...", "created_at": "Wed Oct 12 13:14:27 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 786193313950896128, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Acordei pensando em aproveitar o feriado pra fazer um almo\u00e7o del\u00edcia. Abri a geladeira: nda. Congelador: nda. Essa vida de adulto n \u00e9 f\u00e1cil!", "created_at": "Wed Oct 12 12:37:08 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 786183922635767809, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@nocedanielle @DellnoBrasil @niinasecrets n\u00e3o sei se gostei da ideia dela no Bigode! N\u00e3o faz mto sentido!", "created_at": "Wed Oct 12 12:30:43 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 786182306461421568, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@itau a conta \u00e9 pessoa jur\u00eddica. Vou passar o CNPJ. Obrigada.", "created_at": "Tue Oct 11 17:51:05 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 785900543822602240, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@itau 0615, nao consegui. Tive que resolver por conta.", "created_at": "Mon Oct 10 20:30:47 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 785578343890579457, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Alo @itau a fila t\u00e1 t\u00e3o grande na ag\u00eancia que os clientes (inclusive PJ) precisam esperar do lado de fora por atendimento!", "created_at": "Mon Oct 10 17:52:02 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 785538392721330176, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "O Trump t\u00e1 mais calminho e se segurando para n\u00e3o interromper...", "created_at": "Mon Oct 10 01:17:12 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 785288034862465024, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Ontem eles tb venderam kits de comida (j\u00e1 q o servi\u00e7o seria reduzido hj) e entregaram lanterna nos quartos! Muito amor!", "created_at": "Fri Oct 07 20:00:03 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 784483447444242432, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "O que a Disney faz? Leva alguns personagens pros hot\u00e9is para distrair as crian\u00e7as (e adultos) e diminuir a tens\u00e3o e t\u00e9dio do povo!", "created_at": "Fri Oct 07 19:57:10 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 784482719996715008, "user": {"id": 49635347}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "A Disney \u00e9 sensacional! Os parques e boa parte da cidade est\u00e3o fechados por causa do furac\u00e3o. Turistas super tristes, tensos, preocupados...", "created_at": "Fri Oct 07 19:56:13 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 784482484645953536, "user": {"id": 49635347}}]