[{"lang": "en", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Sporting e Arouca. Oh no you didn't!", "created_at": "Wed Nov 09 12:33:05 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796329764399316992, "user": {"id": 566757511}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@MidFigueiredo Eu sou uma pessoa muito azarada ahah", "created_at": "Wed Nov 09 12:19:24 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796326318547701760, "user": {"id": 566757511}}, {"lang": "en", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "\"Orange is the new Black.\" Oh hell no.", "created_at": "Wed Nov 09 11:34:02 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796314904349261824, "user": {"id": 566757511}}, {"lang": "en", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Where we're from, there's no sun\nOur hometown's in the dark\nWhere we're from, we're no one\nOur hometown's in the dark", "created_at": "Wed Nov 09 11:32:25 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796314495505285121, "user": {"id": 566757511}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@MidFigueiredo Olha nem eu \ud83d\ude02", "created_at": "Wed Nov 09 10:54:35 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796304977773916160, "user": {"id": 566757511}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "O Pedro Dias entregou-se \u00e0s autoridades para depois o integrarem numa equipa especial que ser\u00e1 enviada para os EUA.", "created_at": "Wed Nov 09 10:54:11 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796304873272868864, "user": {"id": 566757511}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@MidFigueiredo Eu ouvi na r\u00e1dio, morri", "created_at": "Wed Nov 09 00:04:43 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796141430553055232, "user": {"id": 566757511}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@MidFigueiredo \u00c9 pior se ouvires!", "created_at": "Wed Nov 09 00:02:50 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796140958647808001, "user": {"id": 566757511}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@mare_vivaa Ahah ep\u00e1 uma pessoa cansa-se", "created_at": "Tue Nov 08 22:35:41 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796119025130631168, "user": {"id": 566757511}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Pois \u00e9 Pedro Dias, o frio come\u00e7a a apertar, n\u00e9?", "created_at": "Tue Nov 08 22:18:30 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796114701470076928, "user": {"id": 566757511}}, {"lang": "en", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "And I slept in last night\u2019s clothes and tomorrow\u2019s dreams but they\u2019re not quite what they seem", "created_at": "Mon Nov 07 22:48:19 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795759818623582208, "user": {"id": 566757511}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 um dia muito importante... a minha Cristel faz anos.", "created_at": "Mon Nov 07 21:15:10 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795736375555477504, "user": {"id": 566757511}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Resolvo t\u00e3o bem e t\u00e3o rapidamente os problemas...dos outros.", "created_at": "Mon Nov 07 11:53:28 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795595017167503360, "user": {"id": 566757511}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@katarinasduarte Eu dou-te um bocadinho! \ud83d\ude0a", "created_at": "Mon Nov 07 11:48:46 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795593835908833280, "user": {"id": 566757511}}, {"lang": "en", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Ohhh my babyyys #lrt", "created_at": "Mon Nov 07 11:47:37 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795593547806347269, "user": {"id": 566757511}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Come\u00e7ar o dia da melhor maneira: ver o rego do vizinho.", "created_at": "Sun Nov 06 12:44:08 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795245382666219520, "user": {"id": 566757511}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@MidFigueiredo Geralmente sou sempre eu que me obrigo a sair ahah Ai falarem comigo logo ap\u00f3s acordar, n\u00e3o d\u00e1. S\u00f3 digo: \"Hmm, hmm\"", "created_at": "Sun Nov 06 12:36:31 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795243463877005313, "user": {"id": 566757511}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@MidFigueiredo Ainda \u00e9 pior quando a \"culpa\" \u00e9 mesmo s\u00f3 tua ahah Eu acordo sempre mal, I mean, demoro s\u00e9culos at\u00e9 conseguir falar", "created_at": "Sun Nov 06 12:27:08 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795241103016554498, "user": {"id": 566757511}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@MidFigueiredo A minha alminha obrigou-me a sair, nem sei como consegui", "created_at": "Sun Nov 06 12:20:18 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795239384715038721, "user": {"id": 566757511}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Quantos mais cabelos caem, mais tenho. E quanto mais corto, mais r\u00e1pido cresce.", "created_at": "Sun Nov 06 12:18:38 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795238965360070657, "user": {"id": 566757511}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@MidFigueiredo Tamb\u00e9m t\u00e1s zombie?", "created_at": "Sun Nov 06 12:10:28 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795236909949878274, "user": {"id": 566757511}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Passei a noite a ter pesadelos t\u00e3o weirds", "created_at": "Sun Nov 06 12:07:28 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795236152202690560, "user": {"id": 566757511}}, {"lang": "en", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Take me to Portugal, take me to Spain.", "created_at": "Sun Nov 06 12:05:45 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795235721950924800, "user": {"id": 566757511}}, {"lang": "en", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "That's so me haha #lrt", "created_at": "Sun Nov 06 11:26:39 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795225883841855488, "user": {"id": 566757511}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Eu: Isto \u00e9 um batom... serve para pintar os l\u00e1bios.\nBisav\u00f3: Ahh para pintar o rabo!", "created_at": "Sat Nov 05 19:00:10 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794977627207503874, "user": {"id": 566757511}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "50 mil pessoas em Lisboa? \u00c9 desta que o metro falece.", "created_at": "Fri Nov 04 20:45:39 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794641781791059968, "user": {"id": 566757511}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Bom dia chuva. Obrigada por me teres acordado.", "created_at": "Fri Nov 04 07:16:44 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794438214002085888, "user": {"id": 566757511}}, {"lang": "en", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@joshuadun @BradHeaton THAT TSHIRT!!!!", "created_at": "Wed Nov 02 21:59:38 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793935627251314688, "user": {"id": 566757511}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Ontem fiz uma tosta com frango e cogumelos, meu deus...deliciosa!", "created_at": "Wed Nov 02 15:58:55 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793844850521235456, "user": {"id": 566757511}}, {"lang": "en", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "#NaMinhaL\u00e1pideQuero Welcome to the dark side", "created_at": "Wed Nov 02 15:58:23 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793844712469921793, "user": {"id": 566757511}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Buleria, buleria tan dentro del alma mia\nEs la sangre de la tierra en que naciiiii", "created_at": "Mon Oct 31 22:52:30 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793224156439519232, "user": {"id": 566757511}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Ainda bem que as crian\u00e7as n\u00e3o v\u00eam aqui pedir doces. A \u00fanica coisa doce que tenho \u00e9 Mon Cheri.", "created_at": "Mon Oct 31 18:57:02 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793164897131585536, "user": {"id": 566757511}}, {"lang": "en", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "I'm sorry but I had to", "created_at": "Mon Oct 31 18:31:49 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793158553544589314, "user": {"id": 566757511}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Uma senhora adicionou-me a um grupo no facebook chamado \"Fam\u00edlias em Luto\". Deve estar a levar o Halloween muito a s\u00e9rio.", "created_at": "Mon Oct 31 13:10:10 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793077605125722112, "user": {"id": 566757511}}, {"lang": "en", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@DerekTheler Hppy birthday beautiful!", "created_at": "Sun Oct 30 01:50:06 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 792544072053514240, "user": {"id": 566757511}}, {"lang": "it", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@inesflsilva Oh se sei :p", "created_at": "Fri Oct 28 22:44:55 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 792135083088048128, "user": {"id": 566757511}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@inesflsilva Muito bom :3", "created_at": "Fri Oct 28 22:24:02 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 792129825163141120, "user": {"id": 566757511}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "A Forever 21 abre amanh\u00e3\u00e3 \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "created_at": "Fri Oct 28 10:20:53 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 791947838728974336, "user": {"id": 566757511}}, {"lang": "en", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@violettbeane You are wonderful!", "created_at": "Tue Oct 25 20:28:51 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 791013677088595969, "user": {"id": 566757511}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Nunca durmo nada de jeito quando h\u00e1 trovoada.", "created_at": "Mon Oct 24 11:14:52 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 790511873053564928, "user": {"id": 566757511}}, {"lang": "en", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Fear might be the death of me, fear leads to anxiety, don't know what's inside of me, don't forget about me", "created_at": "Mon Oct 24 11:02:30 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 790508760343150592, "user": {"id": 566757511}}]