[{"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@gonzalo1000CS no creo que coincidan... YJ necesita tiempo :D", "created_at": "Tue Nov 08 18:29:38 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 796057106097078272, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Marvel: \"Civil War 2 es la bomba\"", "created_at": "Tue Nov 08 13:26:12 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795980745001074688, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Me recuerda a cuando Dan DiDio dec\u00eda que New52 pintaba genial", "created_at": "Tue Nov 08 13:25:52 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795980660292911104, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Acabo de leer un titular tal como \"Seg\u00fan WARNER Justice League pinta incre\u00edble\"", "created_at": "Tue Nov 08 13:25:13 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795980493984514049, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "WB no tiene cadena para colarla, pero Netflix lleva meses sonando con mucha fuerza", "created_at": "Mon Nov 07 23:41:19 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795773154010480645, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Luego, el primer arco de la JL de Hitch es aburrid\u00edsimo. Me gustaba m\u00e1s el JLA prerebirth :O #novenorebirth", "created_at": "Mon Nov 07 15:34:49 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795650721010118656, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "JL Rebirth es \"Molamos porque somos la JLA y su mayor conflicto es confiar en Superman\" #novenorebirth", "created_at": "Mon Nov 07 15:13:12 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795645284533432321, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Solo que debemos ir m\u00e1s all\u00e1 de hablar de la imagen de \"Curas toca-ni\u00f1os y millonarios\"", "created_at": "Sun Nov 06 13:56:02 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795263477107617792, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Ojo, que no digo que la Iglesia no tenga privilegios fiscales/econ\u00f3micos. Eso es innegable.", "created_at": "Sun Nov 06 13:54:14 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795263023401287680, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Y tambi\u00e9n est\u00e1 el hecho de que centros cat\u00f3licos est\u00e1n a la vanguardia (junto a otros concertados/privados no religiosos) en educaci\u00f3n", "created_at": "Sun Nov 06 13:52:14 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795262517413085185, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "B\u00e1sicamente en muchos, salvo parte del equipo diretivo, el resto son laicos", "created_at": "Sun Nov 06 13:49:22 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795261797980901376, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Los centros concertados y tal. Pues, a ver: existe una cosa llamada sueldo. Y no todos los profesores de centros concertados son cat\u00f3licos", "created_at": "Sun Nov 06 13:46:34 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795261094520619008, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Al hablar de IBI parece que la Iglesia es la \u00fanica que tiene exenci\u00f3n... cuando hay much\u00edsimos m\u00e1s entes exentos", "created_at": "Sun Nov 06 13:45:04 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795260716009848833, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Acabo de leer el @orgulloysatisfa de \u00bfCu\u00e1nto nos cuesta la iglesia Cat\u00f3lica? y, bueno, curioso ver los datos PERO... PARCIALIDAD TOTAL", "created_at": "Sun Nov 06 13:43:26 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 795260302879293440, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@roof77 ya te digo, voy a ver si tengo alguno por aqu\u00ed, que me salva el mes xD", "created_at": "Fri Nov 04 13:07:48 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794526560678252544, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Y es algo con lo que me he encontrado buscando un libro sobre el Duque de Edimburgo", "created_at": "Fri Nov 04 12:45:05 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794520842923343872, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "(otra cosa es la raz\u00f3n por la que se va a juicio en primer lugar si nos parece l\u00edcita o no)", "created_at": "Fri Nov 04 11:15:46 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794498366478630912, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Vamos a ver... si no compareces a juicio se te puede detener ya sea por poner una estelada o por decir algo malo en S\u00e1lvame. No martiricemos", "created_at": "Fri Nov 04 11:12:01 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794497424861593600, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@randymeeks Desde que hay gobierno TODO ES BIEN :P", "created_at": "Fri Nov 04 11:00:34 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794494540979859456, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Victoria &gt; The Crown. Ah\u00ed lo dejo", "created_at": "Fri Nov 04 10:49:03 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794491644523515904, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "(alguien sigue picado por perder los derechos de DC...)", "created_at": "Fri Nov 04 10:35:29 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794488229839982592, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Empiezo The Crown y NO PUEDO DEJAR DE MIRAR EL ENGOMINADO DE MATT SMITH", "created_at": "Fri Nov 04 09:55:25 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794478145135058944, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Hoy he visto que hay editado un libro de partituras de Hamilton y me lo estoy pensando MUCHO", "created_at": "Thu Nov 03 21:28:00 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794290051287056385, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Hablo de tapa blanda, claro... si fuera dura seguir\u00eda siendo algo caro pero hasta pasable", "created_at": "Thu Nov 03 21:18:37 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794287691651252224, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "M\u00e1s que nada porque la competencia te saca por ese mismo precio seis grapas(40 p\u00e1ginas m\u00e1s) m\u00ednimo", "created_at": "Thu Nov 03 21:16:25 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794287137432752128, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Normalmente no me gusta \"boicotear\" la edici\u00f3n espa\u00f1ola, pero se han columpiado mucho con el precio. 14 euros por 4 grapas es demasiado", "created_at": "Thu Nov 03 21:15:17 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794286853549674496, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "\u00bfMi consejo? Si pilot\u00e1is el ingl\u00e9s pillaos la edici\u00f3n original (Southern Bastards) y os ahorr\u00e1is m\u00ednimo 4 euros por tomo", "created_at": "Thu Nov 03 21:14:18 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794286605624377346, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Los dos primeros tomos de Paletos Cabrones son la leche. Muy buena historia, de estas de violencia que te parte el corazoncito", "created_at": "Thu Nov 03 21:12:45 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794286215222722560, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@bidorto y nuevo fav para que vuelvas a salir xD", "created_at": "Thu Nov 03 15:28:36 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794199605399420928, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@bidorto me habr\u00e1 armado algo ifttt :O", "created_at": "Thu Nov 03 15:28:17 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794199528240979968, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "La editorial debe encargarse de ensayos de este tipo. Tambi\u00e9n sacar\u00e1 en breve libros sobre V, Viuda Negra, He-Man y JLA", "created_at": "Thu Nov 03 15:18:01 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794196942964322304, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "en", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "\"first comprehensive study of My Little Pony\". Sale en abril", "created_at": "Thu Nov 03 15:11:54 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794195406183862272, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Entro en Netgalley a ver que hay y me encuentro con cosas rarunas pero molonas como Ponyville Confidential", "created_at": "Thu Nov 03 15:11:19 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794195256099176449, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Tengo serias dudas de poder llegar al regreso de las Gilmore con la serie vista entera (3x17)", "created_at": "Thu Nov 03 12:04:40 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794148285439156226, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@MissMacGuffin ya veo :S Malditos planes de un d\u00eda para otro", "created_at": "Thu Nov 03 07:33:47 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794080113927352320, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "El s\u00e1bado voy a Madrid y creo que lo de ver La Llamada va a estar chungo :S", "created_at": "Thu Nov 03 07:22:45 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 794077338367651840, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "He decidido que esperar\u00e9 a que pongan Dirk Gently's Holistic Detective Agency en Netflix, que as\u00ed lo tengo para el \"miniparoncito\"", "created_at": "Wed Nov 02 22:27:50 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793942723623550976, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@rrey me parece una filosof\u00eda estupenda. Venga, compra, que ya lo pagaremos en alg\u00fan momento.", "created_at": "Wed Nov 02 18:11:00 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793878086429372416, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@Traducesar ostras, s\u00ed, Coto estuvo cuando empec\u00e9 a frecuentar la tienda :D", "created_at": "Wed Nov 02 15:31:25 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793837926035648516, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "und", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@Traducesar yep", "created_at": "Wed Nov 02 15:29:11 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793837367010426880, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "es decir, me parece raro que no se sepan muchos m\u00e1s casos", "created_at": "Wed Nov 02 15:25:40 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793836480393256960, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@keitza ya, a m\u00ed tampoco, el tema es lo que dices: luego ser el azote de los que lo han hecho xD", "created_at": "Wed Nov 02 15:24:45 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793836249303937024, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "lo que quiero decir con esta historia es que hubo una \u00e9poca de esplendor bancario en el que todo el mundo parec\u00eda aprovechar la manga ancha", "created_at": "Wed Nov 02 15:23:46 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793836002628493312, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@keitza le ten\u00eda que haber echado morro y s\u00ed xD", "created_at": "Wed Nov 02 15:21:53 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793835529984933889, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "La tienda hasta entonces iba flojeando porque ya empezaban los primeros coletazos de la crisis... as\u00ed que no era nada seguro.", "created_at": "Wed Nov 02 15:21:26 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793835413802782724, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@marioquartz yep, en su \u00faltima \u00e9poca", "created_at": "Wed Nov 02 15:18:08 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793834585125691392, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Ten\u00eda 21 a\u00f1os y acababa de quedarme en paro. Ya me cost\u00f3 convencer a mis t\u00edos, imaginaos al banco. Cost\u00f3 MUCHO.", "created_at": "Wed Nov 02 15:17:49 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793834507044524032, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Os comento una cosita: a m\u00ed mis t\u00edos me avalaron un pr\u00e9stamo de 30K para intentar un negocio, una tienda de c\u00f3mics en concreto", "created_at": "Wed Nov 02 15:16:40 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793834215729233920, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@marioquartz jope es que es de primero de sentido com\u00fan. Lo flipo con este", "created_at": "Wed Nov 02 15:09:52 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793832506059530241, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "PRISA tiene tanta man\u00eda a Podemos como Escolar al PP, y esto es as\u00ed.", "created_at": "Wed Nov 02 11:06:55 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793771365279133696, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Es que incluso cuando les pillan en cosas \"poco \u00e9ticas\" se ponen tambi\u00e9n de una superioridad moral exquisita", "created_at": "Wed Nov 02 11:04:22 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793770722913087488, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Enter\u00e1ndome de lo de Espinar y viendo la reacci\u00f3n esa de \"si lo hace el PP es MAL pero si lo hacemos nosotros es que PRISA nos tiene man\u00eda\"", "created_at": "Wed Nov 02 10:56:31 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793768745672044544, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "ht", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Dirk Gently ni tan mal :)", "created_at": "Tue Nov 01 23:04:17 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793589508839178240, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Nada,no he logrado entrar en Crazyhead (y ten\u00eda ganas por Overman)", "created_at": "Tue Nov 01 22:18:38 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793578018396598275, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Me despistan much\u00edsimo cada vez que pasan de una zona horaria a otra en cine/tv. Tengo la sensaci\u00f3n que de no CUADRAN casi nunca", "created_at": "Tue Nov 01 21:41:02 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 793568557179215873, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "bueno, no s\u00e9 si exactamente reciclado. Es misma idea pero adaptada a 3 cuerpos", "created_at": "Sun Oct 30 16:13:33 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 792761366981578752, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "No s\u00e9 si me convence o no que en Invisible Planets metan un relato de Cixin Liu que fue \"reciclado\" para 'El problema de los tres cuerpos'", "created_at": "Sun Oct 30 16:11:31 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 792760855892983808, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Class es un \"Ooookeeeeey... cu\u00e9ntame m\u00e1s, por favor\"", "created_at": "Sun Oct 30 16:08:30 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 792760095826448384, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Lo mola todo el juego", "created_at": "Sun Oct 30 15:59:45 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 792757895016448000, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@randymeeks o el jueves, en los sitios dominados por lo estudiantil", "created_at": "Sun Oct 30 13:30:38 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 792720369346088960, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Cuando yo era joven era algo m\u00e1s l\u00edo (pero con el mismo tema de aprobaci\u00f3n y dem\u00e1s)", "created_at": "Thu Oct 27 05:16:32 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 791508858988597248, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "und", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "#elhombredesactualizado", "created_at": "Thu Oct 27 05:14:54 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 791508447569272833, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Joer, c\u00f3mo ha cambiado el tema de meter podcast en itunes", "created_at": "Thu Oct 27 05:14:31 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 791508353814032385, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Claro que 10 de esas materias son MATEM\u00c1TICAS, otras 10, Lengua... y as\u00ed.", "created_at": "Wed Oct 26 14:20:59 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 791283489366761472, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "ya no es meterme en plan \"s\u00ed o no\" pero si supuestamente es una rev\u00e1lida de la ESO, ah\u00ed me sobran 60 materias", "created_at": "Wed Oct 26 14:17:27 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 791282600186875904, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "espera, la estatuilla tiene forma de im\u00e1n de herradura. JAJAJASJ POR LO DE \"ATRAE\" QU\u00c9 INGENIOSOS LOS TRADUCTORES", "created_at": "Wed Oct 26 10:11:28 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 791220696592646144, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Mira, me ha llegado convocatoria de los premios Atrae (s\u00ed, con los que @untipoconboina lleva semanas record\u00e1ndonos su pu\u00f1etero galard\u00f3n)", "created_at": "Wed Oct 26 10:08:26 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 791219931396378624, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Me estaba dejando algo fr\u00eda esta antolog\u00eda, pero este relato me ha dado esperanza", "created_at": "Tue Oct 25 21:54:51 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 791035317843296256, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Que por cierto, es buena idea para un episodio de Black Mirror", "created_at": "Tue Oct 25 21:53:52 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 791035073453780992, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "La ciudad del silencio de Ma Boyong es la releche. De momento, mi favorito de Invisible Planets", "created_at": "Tue Oct 25 21:53:23 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 791034952150286339, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@Mobius87 seguido del \"ME HAB\u00c9IS SPOILEADO LA SERIE HIDEPUTAS OS DEJO DE LEER\"", "created_at": "Tue Oct 25 12:16:05 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 790889667889618944, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Si no eres aficionado a la ciencia ficci\u00f3n me imagino que todo es innovador e inspirado. Si lo eres, simplemente est\u00e1 bien y poco m\u00e1s", "created_at": "Tue Oct 25 06:02:24 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 790795625898049536, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "El \u00faltimo episodio tiene todo lo que me gusta: es poco inspirado, largo y aburrido.", "created_at": "Tue Oct 25 05:57:59 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 790794514625601536, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "en", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "San Junipero &gt;&gt;&gt; Playtest &gt; Man against fire &gt; Nosedive &gt;&gt; Shut up and dance &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;Hated in a nation #TopBlackMirror3", "created_at": "Tue Oct 25 05:52:46 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 790793202630533120, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "A la tercera temporade de Black Mirror le ha faltado un sharknado #estoesasi", "created_at": "Tue Oct 25 05:19:43 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 790784887171219456, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@van_hessa @genteleyente @DelSofaPodcast VIVA!, gracias :D", "created_at": "Mon Oct 24 10:31:04 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 790500852817596416, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Grabado un nuevo @genteleyente, esta vez rese\u00f1o una del Mundodisco, intentar\u00e9 subirla este mediod\u00eda", "created_at": "Mon Oct 24 10:26:50 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 790499786071928832, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@Squallido @Planetadelibros me temo que es la nueva tendencia", "created_at": "Mon Oct 24 09:53:28 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 790491389318557696, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@Traducesar ya me lo est\u00e1n haciendo xD", "created_at": "Sun Oct 23 22:48:11 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 790323967408087045, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@randymeeks Creo que es un sentimiento  general xD", "created_at": "Sun Oct 23 20:46:47 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 790293413707079680, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Por fin he le\u00eddo el Morning Glories 50 y \u00bfPor qu\u00e9 responder a cosas si podemos lanzar M\u00c1S PREGUNTAS con masacre inclu\u00edda?", "created_at": "Sun Oct 23 20:42:53 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 790292432336355329, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "fr", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@freakscity tiene al homme de noir *badabum-chisss*", "created_at": "Sun Oct 23 18:16:10 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 790255511409131520, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@sanjuadri es un crack xD", "created_at": "Sun Oct 23 14:37:10 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 790200395809361921, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@Roberto_Pastor ciertamente se nota que quiere ir por ese estilo :D", "created_at": "Sun Oct 23 14:36:47 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 790200301986934784, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Top 10 es genial. Pues por qu\u00e9 Moore y los derechos y tal, pero podr\u00eda ser MUY BUENA serie de tele", "created_at": "Sun Oct 23 14:22:09 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 790196616766562304, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@CapitanValverde Yo tambi\u00e9n pens\u00e9 en eso pero luego pens\u00e9 \u00a1\u00a1ES DC!!", "created_at": "Sun Oct 23 13:47:39 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 790187937459732480, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@rrey bueno, entendido as\u00ed, bien", "created_at": "Sun Oct 23 13:27:54 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 790182967230554112, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@Paco_Pastorius @Yonomeaburro est\u00e1 acreditado como COCREADOR, que los dibujantes son fundamentales en el c\u00f3mic", "created_at": "Sun Oct 23 13:27:18 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 790182813047848960, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "pero como una mentira repetida cien veces se convierte en verdad...", "created_at": "Sun Oct 23 13:22:14 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 790181537916542976, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Quiero decir, que el discurso de \"somos el 99%\" y bla bla bla es muy bonito y tal... pero NO ES REAL", "created_at": "Sun Oct 23 13:21:03 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 790181242071314432, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "B\u00e1sicamente el episodio consiste en \u00bfy si nos metemos en esta botella gigante y empezamos a recordar cosicas?", "created_at": "Sun Oct 23 11:09:02 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 790148017265475584, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "\u00bfEs posible que en Teen Titans GO! hayan hecho un episodio botella LITERAL? (ahora mismo en Boing)", "created_at": "Sun Oct 23 11:05:16 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 790147070967615488, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Hombre, pol\u00edtica de austeridad cobrar 18 euros por visitar el Castel Gandolfo pues... NO", "created_at": "Sat Oct 22 13:31:25 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 789821461670273025, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "en", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "*against", "created_at": "Sat Oct 22 12:07:44 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 789800401843458048, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Man vs Fire me recuerda a un relato de Mallorqu\u00ed (creo que es suyo) que jugaba con una idea similar #BlackMirror", "created_at": "Sat Oct 22 11:57:08 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 789797734169665537, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "San Jun\u00edpero muy interesante, pero TARDA mucho en arrancar (y no me refiero a cu\u00e1ndo se da el giro)", "created_at": "Sat Oct 22 11:12:15 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 789786440863547392, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@randymeeks gran t\u00edtulo para un libro sobre esos c\u00f3mics xD", "created_at": "Sat Oct 22 09:41:18 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 789763551498006528, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Qu\u00e9 locura de giros tiene el tercer episodio #BlackMirror", "created_at": "Fri Oct 21 12:01:40 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 789436487494410241, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "El primero de #BlackMirror es correcto y deja la sensaci\u00f3n de ya visto (y de hecho el concepto no es nuevo)", "created_at": "Fri Oct 21 10:30:46 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 789413614247567361, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@Andres133 Por si Berlusconi le quitaba el carnet", "created_at": "Thu Oct 20 07:13:05 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 789001475288596480, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Y lo corto para luego, que tendr\u00e9 que currar un poco", "created_at": "Thu Oct 20 06:37:47 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 788992594416140288, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "\u00bfMe esperaba ver a Trump en Amanda Knox? NO\n\u00bfEstaba esperando a Trump decir algo absurdo como \"boicoteemos Italia\"? SEGURO", "created_at": "Thu Oct 20 06:37:02 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 788992403302645760, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "el polic\u00eda es algo CU\u00d1AO", "created_at": "Thu Oct 20 06:06:56 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 788984829740249088, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Es un recordatorio de que los italianos no descansan, hasta en el testimonial est\u00e1 intentando seducirnos", "created_at": "Thu Oct 20 05:50:40 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 788980736095322112, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Viendo el doc de Amanda Knox y fascinado por el look \"te conquisto en el caf\u00e9\" ANTES y \"te conquisto en la playa\" AHORA del noviete italiano", "created_at": "Thu Oct 20 05:48:45 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 788980250977992704, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "El post de los dibujos de hoy est\u00e1 lleno de comentaristas nost\u00e1lgicos", "created_at": "Wed Oct 19 21:34:25 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 788855848269414402, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Y, sinceramente, me daba cosa poner solo t\u00edtulo + GIF con un escueto \u00a1VEDLAS, LE\u00d1E!", "created_at": "Wed Oct 19 17:08:23 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 788788899648770048, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "it", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Desempolvando cierto dashboard ;)", "created_at": "Wed Oct 19 10:08:35 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 788683254404612096, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@Guardiaoscura me la apunto para cuando retome el cinecito con los amigos :D", "created_at": "Wed Oct 19 09:29:17 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 788673364382584832, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "digo que sorprendentemente porque en la animaci\u00f3n muchas veces nos encontramos con algo muy r\u00fastico y anecd\u00f3tico... y para nada buenos", "created_at": "Wed Oct 19 06:05:56 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 788622188882657280, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Co\u00f1e, el piloto de Hora de Aventuras es sorprendentemente bueno y asienta muy bien las bases de la serie", "created_at": "Wed Oct 19 06:03:03 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 788621463079227392, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Curiosamente la \u00fanica marca que aparece", "created_at": "Tue Oct 18 16:33:19 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 788417686871085056, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "En Ozzy son algo cantosos con el product placement de Pedigree. En diez minutos ya ha salido la marca dos veces", "created_at": "Tue Oct 18 16:31:56 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 788417340442603520, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "As\u00ed os dir\u00eda que gracias a nosotros S\u00e1lvame es l\u00edder a diario", "created_at": "Tue Oct 18 10:16:02 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 788322739773902848, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Acaban de venir a casa de Sofres y estoy MUY TENTADO", "created_at": "Tue Oct 18 10:14:15 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 788322291218276352, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@kalimero puede ser xD", "created_at": "Mon Oct 17 22:14:39 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 788141199773294592, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "A ver, que lo de los filtros de color en la imagen es buen recurso... pero da la sensaci\u00f3n de que se han pasado un pel\u00edn", "created_at": "Mon Oct 17 22:05:47 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 788138966138687488, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Eyewitness es LO DESATURADO", "created_at": "Mon Oct 17 22:04:06 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 788138545051537408, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@kalimero si son las que creo, una s\u00ed. La otra no estar\u00eda tan seguro :P", "created_at": "Mon Oct 17 22:03:33 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 788138407100870657, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "el spoiler hipot\u00e9tico", "created_at": "Mon Oct 17 20:02:34 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 788107961096925184, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "\"Oye, esa teor\u00eda sobre lo que puede o no pasar en una serie puede ser spoiler, as\u00ed que unfollow\"", "created_at": "Mon Oct 17 20:02:16 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 788107884529913856, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Lo de la pe\u00f1a y la spoileritis roza lo absurdo", "created_at": "Mon Oct 17 20:01:23 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 788107662495973379, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@DNMRULES Pido a trav\u00e9s de NetGalley. A la editorial le llega esa petici\u00f3n, ve el perfil y decide. El contacto es m\u00ednimo", "created_at": "Mon Oct 17 15:10:46 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 788034524680708097, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@DNMRULES copias avanzadas (en digital) de novedades y la web se encarga de gestionar las peticiones y los feedbacks", "created_at": "Mon Oct 17 15:09:31 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 788034209587859456, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@DNMRULES es sobre todo para libros, pero tambi\u00e9n hay c\u00f3mics. Es una plataforma para rese\u00f1adores de todo tipo. Las ed. ponen a disposici\u00f3n..", "created_at": "Mon Oct 17 15:08:32 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 788033962941698048, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@DNMRULES Se deber\u00eda hacer un modelo tipo NetGalley en USA, un servicio intermediario que limita la comunicaci\u00f3n entre interesados", "created_at": "Mon Oct 17 15:02:57 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 788032560072916996, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@DNMRULES s\u00ed. Es batalla tambi\u00e9n de las editoriales, que creen que enviar ejemplar = compra de rese\u00f1a.", "created_at": "Mon Oct 17 15:01:45 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 788032256946372608, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@DNMRULES o cosas relevantes por tem\u00e1tica o, tambi\u00e9n, por autor", "created_at": "Mon Oct 17 14:55:39 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 788030722573565954, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@DNMRULES tambi\u00e9n te digo que yo filtro mucho. As\u00ed que normalmente pido lo que creo que voy a disfrutar (por autor o lo que sea)", "created_at": "Mon Oct 17 14:54:12 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 788030356683358208, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@DNMRULES joder, qu\u00e9 cabrones. A m\u00ed no me dan las cosas antes xD", "created_at": "Mon Oct 17 14:51:16 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 788029619488362496, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@DNMRULES pero s\u00ed que es cierto que hay en ciertos medios mucho mamoneo con esto.", "created_at": "Mon Oct 17 14:49:04 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 788029064737124352, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@DNMRULES ves, ah\u00ed nos diferenciamos. A m\u00ed es una informaci\u00f3n que no me interesa, no me parece primordial saberlo de primeras", "created_at": "Mon Oct 17 14:47:47 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 788028742383833088, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@DNMRULES a un cr\u00edtico de cine no le pedimos que diga que vio la peli en un pase de prensa o en un DVD screener", "created_at": "Mon Oct 17 14:36:54 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 788026001741770754, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@DNMRULES yo normalmente no digo si el material que rese\u00f1o es pagado, pirateado o cortes\u00eda de, porque no creo que deba diferenciarlos", "created_at": "Mon Oct 17 14:33:39 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 788025186679418880, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@DNMRULES En una charla sali\u00f3 el tema de los ejemplares y si afectan a la imparcialidad del cr\u00edtico... publicar\u00e9 el audio en @genteleyente", "created_at": "Mon Oct 17 14:32:11 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 788024816066555904, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@rrey pero este en especial xD", "created_at": "Mon Oct 17 09:07:16 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 787943049506746368, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Visto el final de Haters Back Off, la serie empieza bien pero se va desinflando, aun asi el final es pocho", "created_at": "Sun Oct 16 22:16:34 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 787779293338341376, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "@JonatanSark @novenopodcast @freakscity propongo un Unlimited dedicado a sus pelis, Dani :P", "created_at": "Sun Oct 16 21:32:16 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 787768146631548928, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Me impresiona en esta era de que el directo ha quedado relegado a segundo plano y... no s\u00e9, lo podemos ver en Atresplayer despu\u00e9s de OT", "created_at": "Sun Oct 16 21:27:39 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 787766982770823169, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Joder, hoy los que hab\u00e9is visto Astral est\u00e1is de un subidito moral impresionante", "created_at": "Sun Oct 16 21:26:02 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 787766576174993408, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "He desconectado un poco de OT para leer The Clone Conspiracy 1... y es un S\u00cd", "created_at": "Sun Oct 16 21:07:31 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 787761914801684480, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "La segunda es que no ponen ni una portada de las historias que incluye el tomo PERO S\u00cd te meten 49 portadas de Adam Hughes", "created_at": "Sun Oct 16 19:29:31 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 787737252625612800, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Pasan cosas curiosas con el tomo de 75 a\u00f1os de Wonder Woman: una es que incluye \"de estrangis\" JLA League of one (no hay info de ello)", "created_at": "Sun Oct 16 19:28:11 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 787736918247280640, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Digamos que entre estos dos tienen algunas de las frases m\u00e1s m\u00edticas de la serie", "created_at": "Sun Oct 16 18:34:23 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 787723377905631232, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "El segundo \"ni\u00f1os, ni\u00f1os, futuro, futuro\"; \"cojo otro muelle, lo tiro por el retrete\" y \"a pique el portaaviones\"", "created_at": "Sun Oct 16 18:32:54 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 787723007716392960, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "El primero tiene el \"quiero mi bocadillo\", \"SEGURO DENTAAAAAL\" y \"Votoh a favooh/Votoh en contra \"yo no\"\"", "created_at": "Sun Oct 16 18:32:19 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 787722857732251648, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Estoy pensando cu\u00e1l es el episodio de los Simpson \"m\u00e1s viral\": si el de la huelga en la central o el de los JJOO/Bart en el asilo", "created_at": "Sun Oct 16 18:31:06 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 787722553171255296, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Qu\u00e9 chorrada m\u00e1s placentera es Haters Back Off. COMPRO", "created_at": "Sat Oct 15 10:54:09 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 787245170005868548, "user": {"id": 7501832}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Ah, si est\u00e1is por Salamanca y veis una furgoneta roja del 2000 apartaos o sufrir\u00e9is mis inseguridades", "created_at": "Fri Oct 14 15:28:47 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 786951897789952000, "user": {"id": 7501832}}]