[{"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Falando s\u00e9rio esse juiz!!!! #Flamengo", "created_at": "Sat Oct 29 20:24:29 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 792462128372408320, "user": {"id": 95216054}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Z\u00e9 Ricardo mexeu mal pra cara,ho. #Flamengo", "created_at": "Sat Oct 29 20:16:21 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 792460082583834625, "user": {"id": 95216054}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Juiz N\u00c3O quer dar cart\u00e3o pro Atl\u00e9tico Mineiro! #Flamengo", "created_at": "Sat Oct 29 19:17:07 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 792445177491324928, "user": {"id": 95216054}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "O gol tem k ser dividido entre Guerrero, M\u00e1rcio Ara\u00fajo e Diego! #Flamengo", "created_at": "Sat Oct 29 19:05:11 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 792442173778173953, "user": {"id": 95216054}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Os anti viajam, foi erro da arbitragem e n\u00e3o roubo do Flamengo! #Flamengo", "created_at": "Sun Oct 23 19:22:52 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 790272296506298368, "user": {"id": 95216054}}, {"lang": "es", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Chupa!!!! Mengo porra!!!! #Flamengo", "created_at": "Fri Oct 14 01:13:46 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 786736725368406016, "user": {"id": 95216054}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Paulo Victor cir\u00fargico e Vizeu artilheiro mesmo sem ser titular. #Flamengo", "created_at": "Sun Oct 09 20:09:40 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 785210643657945088, "user": {"id": 95216054}}, {"lang": "pt", "favorited": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "retweeted_status": true, "truncated": false, "text": "Esse juiz n\u00e3o vai marcar falta a favor do Flamengo n\u00e3o... #Flamengo", "created_at": "Thu Sep 22 01:04:15 +0000 2016", "retweeted": false, "id": 778761795284660224, "user": {"id": 95216054}}]